{
    "Number of Non Conformities": "不合格數量",
    "TreeView": "樹視圖",
    "Search for country": "搜索國家",
    "Pending Tasks": "未決的任務",
    "Transactions": "交易",
    "T-EMS": "T-EMS.",
    "T-Trace": "T-Trace.",
    "Audit History": "審計歷史",
    "Export Audits": "出口審計",
    "Audit Standard": "審計標準",
    "Record an audit": "記錄審計",
    "Enter the required details to record the audit": "輸入所需的詳細信息以記錄審核",
    "Supplier information": "供應商信息",
    "Name of the audit": "審計名稱",
    "Eg. Hoodie - GOTs Audit": "例如。連帽衫 - 有審計",
    "Please enter the audit name": "請輸入審核名稱",
    "Select the supplier": "選擇供應商",
    "Please select a supplier": "請選擇供應商",
    "Select the supplier's facility": "選擇供應商的設施",
    "Please select a supplier to view their facilities": "請選擇供應商查看他們的設施",
    "Please select the supplier's facility": "請選擇供應商的設施",
    "Auditor": "審計員",
    "Eg. John Doe": "例如。 John Doe.",
    "Audit date": "審計日期",
    "Please select the audit date": "請選擇審計日期",
    "Audit valid through": "審計有效期",
    "Please select the audit valid through date": "請通過日期選擇有效的審計",
    "Select the audit standard": "選擇審計標準",
    "Please select the audit standard": "請選擇審計標準",
    "Proceed": "繼續",
    "Audit Details": "審計詳情",
    "Select . . .": "選擇 。 。 。",
    "Required field": "必填項目",
    "Enter value": "輸入價值",
    "Unknown field type": "未知的字段類型",
    "Normalised Rating": "標準化評級",
    "Click here to upload file": "單擊此處上傳文件",
    "Required to upload documents": "需要上傳文件",
    "NON CONFORMITIES": "不合格",
    "Type and press enter ↩ to add new entry": "鍵入並按Enter鍵添加新條目",
    "Editing existing non-conformity. Press discard to create new entry": "編輯現有的不合格。按丟棄菜單創建新條目",
    "Discard": "丟棄",
    "Previous": "以前的",
    "Save": "節省",
    "Back": "後退",
    "Edit Audit": "編輯審核",
    "Modify Audit": "修改審計",
    "Viewing details of the selected audit": "查看所選審核的詳細信息",
    "Editing details of the selected audit": "編輯所選審核的詳細信息",
    "Valid to date should be greater than audit date": "迄今為止有效應大於審計日期",
    "Total Non Conformities Count": "總不合格計數",
    "No documents have been submitted": "沒有提交文件",
    "No unaddressed non-confirmities": "沒有統一的非確認",
    "Non Conformities (Addressed)": "不合格（已解決）",
    "Production Capacity": "生產能力",
    "AUDITS": "審計",
    "No Audit Available": "沒有可用的審計",
    "No Value Process Available": "沒有價值進程可用",
    "No Materials Available": "沒有材料可用",
    "Basic Information": "基本信息",
    "Additional Information": "附加信息",
    "Supplier Segregation": "供應商隔離",
    "Supplier Segregation 1": "供應商隔離1",
    "No details available. Click the edit button to add.": "沒有詳細信息。單擊“編輯”按鈕以添加。",
    "Click to upload file": "點擊上傳文件",
    "Invalid input": "輸入無效",
    "Not available": "無法使用",
    "Download": "下載",
    "Introduction": "介紹",
    "View QR Code": "查看QR碼",
    "Simplified Supply Chain": "簡化供應鏈",
    "Date Modified": "日期修改",
    "Purchase Order No": "訂單編號",
    "Detailed Supply Chain": "詳細的供應鏈",
    "Evidences": "證據",
    "Product Name": "產品名稱",
    "Certification Type": "認證類型",
    "Provided By": "由...提供",
    "T-EMS Requests": "T-EMS請求",
    "Last Modified": "最後修改",
    "Press to Scan QR": "按掃描QR",
    "Cancel Scanning": "取消掃描",
    "Fetching Data": "獲取數據",
    "External ID": "外部ID",
    "Save & Print": "保存和打印",
    "Attachments": "附件",
    "QR Code": "二維碼",
    "Article Type": "文章類型",
    "Supplier Association": "供應商協會",
    "Supplier Tier": "供應商層",
    "Supplier Status": "供應商狀態",
    "Company": "公司",
    "Nc Category": "NC類別",
    "T-Trace: Supply Chain Traceability": "T-Trace：供應鏈可追溯性",
    "Identify and visualise suppliers associated with your styles and materials": "識別和可視化與您的風格和材料相關的供應商",
    "New Traceability Request": "新的可追溯性要求",
    "Total No. of Traceability Requests": "可追溯性請求總數",
    "Unanswered": "未解答",
    "Tier": "t",
    "Traceability Status": "可追溯性狀態",
    "Launched Date": "推出日期",
    "Supplier": "供應商",
    "Year & Season": "年和季節",
    "Product Type": "產品類別",
    "Tree View": "樹視圖",
    "Get to know the complete tree view structure of your supply chain": "了解供應鏈的完整樹視圖結構",
    "History of the traced material": "追踪材料的歷史",
    "Traced Materials": "追踪材料",
    "List that shows the materials that are traced already": "顯示已跟踪的材料的列表",
    "The following list has the materials that are already traced": "以下列表具有已追溯的材料",
    "Choose the materials to reuse the Supply Chain": "選擇重用供應鏈的材料",
    "Select All": "全選",
    "Article Name / No": "文章名稱/否",
    "Supplier Name": "供應商名稱",
    "Last Traced": "最後追查",
    "Skip": "跳過",
    "Collect from Supplier": "從供應商收集",
    "Add it by yourself": "用自己加",
    "Enter data for": "輸入數據",
    "Supply Chain Information": "供應鏈信息",
    "Add the details to complete and launch the Traceability Request": "添加詳細信息以完成並啟動可追溯性請求",
    "If not select your Manufacturer": "如果沒有選擇您的製造商",
    "Launch Traceability Request": "啟動可追溯性請求",
    "Enter the data by yourself below": "按照以下自己輸入數據",
    "Purchase Order No.": "訂單編號。",
    "Next Tier Information": "下一層信息",
    "Launch & Proceed": "發射和繼續",
    "Add More Input": "添加更多輸入",
    "Initiate Product Traceability": "啟動產品可追溯性",
    "Identify unknown suppliers in your supply chain": "確定供應鏈中的未知供應商",
    "Launch Request": "啟動請求",
    "Add New Supplier": "添加新供應商",
    "Initiate Evidence Collection": "啟動證據收集",
    "Collect relevant certificates from your supply chain": "從供應鏈中收集相關證書",
    "Choose if you can provide some evidence for this request": "選擇是否可以為此請求提供一些證據",
    "Upload certificates for the product": "上傳產品證書",
    "Certificates Required": "要求證書",
    "Certificate": "證書",
    "Certificate Category": "證書類別",
    "Certification Body": "認證機構",
    "Expiry": "到期",
    "Files / Actions": "文件/操作",
    "Last Modified by": "最後修改",
    "Product": "產品",
    "No Certificates Uploaded!": "沒有證書上傳！",
    "Eg., Product, Facility": "例如，產品，設施",
    "Eg.Control Union": "EG.CONTROL聯盟",
    "Date": "日期",
    "Uploaded 1 file": "上傳的1份文件",
    "Uploaded": "上傳",
    "Add More Inputs": "添加更多輸入",
    "Validity": "有效性",
    "View Evidence Information": "查看證據信息",
    "Download and view all evidences": "下載並查看所有證據",
    "Evidence": "證據",
    "Edit Information?": "編輯信息？",
    "Create Traceability Request": "創建可追溯性請求",
    "Create and launch TRs for your Styles and Materials": "為您的風格和材料創建和啟動TRS",
    "Choose the suppliers to collect evidences from": "選擇供應商以收集證據",
    "No supply chain data": "沒有供應鏈數據",
    "T-EMS: Evidence Management": "T-EMS：證據管理",
    "Collect, view, validate evidences for your styles and materials": "收集，查看，驗證您的風格和材料的證據",
    "New Evidence Collection Request": "新的證據收集請求",
    "No Traceability Requests": "沒有可追溯性要求",
    "Create Group": "創建組",
    "Group Name": "團隊名字",
    "Users of the Group": "本集團的用戶",
    "Actions": "行動",
    "Delete Group": "刪除組",
    "No groups found": "沒有找到團體",
    "Create New User": "創建新用戶",
    "Name of the User": "用戶名稱",
    "Action": "行動",
    "Deactivate User": "停用用戶",
    "Activate User": "激活用戶",
    "No users found": "未找到相應的用戶",
    "User Management": "用戶管理",
    "Manage the users of TrusTrace app": "管理踏板應用的用戶",
    "Groups": "團體",
    "Users": "用戶",
    "Create New User Group": "創建新用戶組",
    "Create customised user groups and manage users": "創建自定義用戶組並管理用戶",
    "Please fill in the name of the group": "請填寫集團的名稱",
    "Please specify a short description for the group": "請為該組指定簡短的描述",
    "Group Privileges": "團體特權",
    "Feature": "特徵",
    "Add Users": "添加用戶",
    "Search Users": "搜索用戶",
    "Selected Users": "選擇的用戶",
    "No more users to add": "沒有更多的用戶添加",
    "To add new users, go to user section": "要添加新用戶，請轉到用戶部分",
    "No users selected": "沒有用戶選擇",
    "Click on any of the user to add it here": "單擊任何用戶將在此添加",
    "No users found for the company": "沒有找到公司的用戶",
    "Please create a user in the user section": "請在用戶部分創建用戶",
    "Update User": "更新用戶",
    "Update a User": "更新用戶",
    "Update a user to add into a group": "更新用戶以添加到組",
    "Create a user to add into a group": "創建一個用戶以添加到組",
    "Select Groups to add": "選擇要添加的組",
    "Associated Facility": "相關設施",
    "Make this user as Primary Contact": "使此用戶成為主要聯繫人",
    "Manage User Group": "管理用戶組",
    "Edit/Manage the Groups settings": "編輯/管理組設置",
    "Clear all filters or Add new user in the user management section": "清除所有過濾器或在用戶管理部分中添加新用戶",
    "Update Group": "更新組",
    "Add, Remove and set privileges for the users": "為用戶添加，刪除和設置權限",
    "First Name": "名",
    "Last Name": "姓",
    "Email ID": "電子郵件ID",
    "Create User": "創建用戶",
    "Enabled for Email Notifications": "啟用了電子郵件通知",
    "Valid Till": "有效期至",
    "Main Category vs Non-Conformity Count": "主要類別與非符合性計數",
    "Non conformities Vs Country": "不合格與國家",
    "Conformance rating": "一致性評級",
    "Article Name / No.": "文章名稱/號",
    "Colors": "顏色",
    "PRINT": "打印",
    "Select style/material to collect the evidences": "選擇樣式/材料以收集證據",
    "How do you wish to add the information?": "您希望如何添加信息？",
    "Launch it to the supplier": "推出給供應商",
    "Dashboard": "儀錶盤",
    "Map View": "地圖視圖",
    "Templates": "模板",
    "Launched": "推出",
    "Received": "已收到",
    "Suppliers": "供應商",
    "Styles": "風格",
    "Company Profile": "公司簡介",
    "User Profile": "用戶資料",
    "Settings": "設置",
    "Log Out": "登出",
    "Admin": "行政",
    "No Data Available": "沒有可用數據",
    "Style": "風格",
    "Countries": "各國",
    "Standards": "標準",
    "Value Process": "價值過程",
    "Materials": "材料",
    "Season": "季節",
    "Supplier Facilities - Countries": "供應商設施 - 國家",
    "Facilities": "設施",
    "Products": "產品",
    "Raw Materials": "原料",
    "Map": "地圖",
    "Page-top": "頁面頂部",
    "Assessment Template": "評估模板",
    "Create Template": "創建模板",
    "Standard": "標準",
    "Material": "材料",
    "VP": "VP.",
    "Group": "團體",
    "Difficulty Level": "難度級別",
    "Name": "姓名",
    "Description": "描述",
    "No of Questions": "沒有問題",
    "No of Launches": "沒有發布",
    "Assessments Launched": "評估推出",
    "UnAccepted": "毫讀",
    "UnOpened": "未開封",
    "InProgress": "進行中",
    "Close": "關閉",
    "InReview": "in讀取",
    "Questions": "問題",
    "Launched to": "推出",
    "No of Responses": "沒有回复",
    "Launch Date": "發射日期",
    "Due Date": "到期日",
    "Status": "地位",
    "Assessments Received": "收到的評估",
    "Add Supplier": "添加供應商",
    "Locations": "地點",
    "Value Processes": "價值流程",
    "Certifications": "認證",
    "Logo": "標識",
    "Email": "電子郵件",
    "Phone": "電話",
    "All": "全部",
    "Product Line": "生產線",
    "Supplier Country": "供應國",
    "Year": "年",
    "Processed": "處理",
    "TR Launched": "TR推出",
    "Create New TR": "創建新的TR.",
    "Style Name": "樣式名稱",
    "Quantity": "數量",
    "Product Traceability Launched": "產品可追溯性啟動",
    "TR Received": "TR收到",
    "Launched By": "推出",
    "PO No": "寶不",
    "Product Traceability Received": "產品可追溯性收到",
    "Supplier Facility - Country": "供應商設施 - 國家",
    "Supplier Facility - Standards": "供應商 - 標準",
    "Supplier Facility - Value Process": "供應商設施 - 價值流程",
    "Supplier Facility - Materials": "供應商 - 材料",
    "Template Name": "模板名稱",
    "Template Description": "模板描述",
    "Question Filter": "問題過濾器",
    "Sub Group": "子集團",
    "Selected Questions": "選擇的問題",
    "View Questions": "查看問題",
    "Cancel": "取消",
    "Save & Launch": "保存和推出",
    "Send Sign Up Link": "發送註冊鏈接",
    "Supplier Email": "供應商電子郵件",
    "Send": "發送",
    "Contact Person": "聯絡人",
    "Standards & Certifications": "標準與認證",
    "Facility": "設施",
    "No Logo": "沒有徽標",
    "To-Do : List": "待辦事項：列表",
    "Traceability Request": "可追溯性要求",
    "LOGIN": "登錄",
    "Username": "用戶名",
    "Password": "密碼",
    "Forgot Password": "忘記密碼",
    "Email Address": "電子郵件地址",
    "Enter your email address, and we'll send you link so you can reset your password": "輸入您的電子郵件地址，我們會發送您的鏈接，以便您可以重置密碼",
    "SEND AN EMAIL": "發送電子郵件",
    "Remember Password": "記住密碼",
    "Login here": "這裡登錄",
    "RESET PASSWORD": "重設密碼",
    "Confirm Password": "確認密碼",
    "Loading": "裝載",
    "Profile Details": "簡介細節",
    "Address / Location Not Provided": "地址/位置未提供",
    "No": "不",
    "Company Name": "公司名",
    "Company Logo": "公司標誌",
    "About Company": "關於公司",
    "Full Name": "全名",
    "Country": "國家",
    "State / Province": "州/省",
    "City": "城市",
    "Address Line": "地址欄",
    "Zip / Pincode": "拉鍊/膠片",
    "Facility Name": "設備名稱",
    "Facility Address": "設施地址",
    "No of Materials": "沒有材料",
    "No of Value Processes": "沒有價值流程",
    "No of Standards": "沒有標準",
    "Add Facility": "添加設施",
    "Edit Facility": "編輯設施",
    "Materials Used": "使用的材料",
    "Zip": "壓縮",
    "Add": "添加",
    "Update": "更新",
    "Not Provided": "不提供",
    "Facility Location": "設施位置",
    "create": "創建",
    "Not Specified": "未標明",
    "Loading States": "裝載狀態",
    "Loading Countries": "加載國家",
    "Select Country": "選擇國家",
    "Select State": "選擇狀態",
    "Loading Cities": "裝載城市",
    "Select City": "選擇城市",
    "add circle": "添加圓圈",
    "delete": "刪除",
    "Details": "細節",
    "Please select materials": "請選擇材料",
    "Cotton": "棉布",
    "India": "印度",
    "Sweden": "瑞典",
    "Spain": "西班牙",
    "Turkey": "火雞",
    "Istanbul": "伊斯坦布爾",
    "Germany": "德國",
    "Bangladesh": "孟加拉國",
    "France": "法國",
    "Risk Score": "風險分數",
    "Select": "選擇",
    "Apply Filter": "應用過濾器",
    "Reset": "重啟",
    "Address": "地址",
    "Facility has not been assessed": "設施尚未被評估",
    "Launch Questionaire": "發起問卷",
    "Question Name": "問題名稱",
    "Filter Questions": "過濾問題",
    "No options selected": "沒有選擇選項",
    "Launch": "發射",
    "Search Suppliers": "搜索供應商",
    "Search Facilities": "搜索設施",
    "Target Date": "目標日期",
    "today": "今天",
    "TR Sent": "TR發送",
    "Sent": "發送",
    "Assessments": "評估",
    "Questionnaire": "調查問卷",
    "Traceability": "可追溯性",
    "Quarter": "四分之一",
    "Please select suppliers who you are directly purchasing from": "請選擇您直接購買的供應商",
    "Select Supplier": "選擇供應商",
    "Upload PO": "上傳PO.",
    "Unit": "單元",
    "Pieces": "件",
    "Kilograms": "千克",
    "Confirm": "確認",
    "Traceability Requests": "可追溯性要求",
    "Product Flow": "產品流程",
    "Supplier Inputs": "供應商投入",
    "Production Facilities": "生產設施",
    "Production Questionnaire": "生產問卷",
    "Output": "輸出",
    "Units": "單位",
    "Self": "自己",
    "Not Applicable": "不適用",
    "Download PO": "下載PO.",
    "PO File": "寶文件",
    "Add new input": "添加新輸入",
    "Process": "過程",
    "Select Facility": "選擇設施",
    "Submit": "提交",
    "Next": "下一個",
    "Seasons": "季節",
    "Accept": "接受",
    "Resume": "恢復",
    "Closed": "關閉",
    "Start": "開始",
    "In Review": "在審查中",
    "Preview": "預覽",
    "Upload file": "上傳文件",
    "Uploading file": "上傳文件",
    "No Templates": "沒有模板",
    "Number of Questions": "問題數量",
    "Ok": "好的",
    "Edit Template": "編輯模板",
    "Launch Template": "發射模板",
    "Create Questionnaire": "創建調查問卷",
    "Edit Questionnaire": "編輯調查問卷",
    "My Suppliers": "我的供應商",
    "My Facilities": "我的設施",
    "Un Accepted": "未接受",
    "Un Opened": "聯合國打開",
    "In Progress": "進行中",
    "No Assessments": "沒有評估",
    "Assessment Name": "評估名稱",
    "Suppliers VPs": "供應商VPS.",
    "Completion": "完成",
    "Select Suppliers and Facility": "選擇供應商和設施",
    "Selected VPs": "選定的vps.",
    "Tag Suppliers": "標籤供應商",
    "Tag Facilities": "標籤設施",
    "Completed": "完全的",
    "Preview Response": "預覽響應",
    "Score": "分數",
    "Comments": "註釋",
    "Approve": "批准",
    "Reopen": "重新打開",
    "Notifications": "通知",
    "No of Comments": "沒有評論",
    "Edit Response": "編輯響應",
    "Submit Response": "提交響應",
    "Select Your Preferred Language": "選擇您的首選語言",
    "Select Questions": "選擇問題",
    "Question": "題",
    "Question Preview": "問題預覽",
    "Threads": "線程",
    "You have been invited": "你被邀請了",
    "Processing your invitation": "處理您的邀請",
    "Please Wait": "請稍等",
    "No Materials": "沒有材料",
    "No Standards": "沒有標準",
    "No Facilities": "沒有設施",
    "No Value Processes": "沒有價值流程",
    "No Supplier Inputs": "沒有供應商投入",
    "No PO File": "沒有po文件",
    "No Styles": "沒有風格",
    "Terms and Conditions": "條款和條件",
    "This site uses cookies and third - party services to enhance your experience. By using our site, you acknowledge that you have read and understood our": "本網站使用Cookie和第三方服務來增強您的體驗。通過使用我們的網站，您承認您已閱讀並理解我們的網站",
    "privacy policy": "隱私政策",
    "Ok,Thanks": "好，謝謝",
    "Search for help": "搜索幫助",
    "Search": "搜索",
    "Please enter new todo": "請輸入新的todo",
    "Winter": "冬天",
    "Summer": "夏天",
    "Spring": "春天",
    "Fall": "落下",
    "Resolve": "解決",
    "Supplier and Style Parameters": "供應商和風格參數",
    "Choose between the various parameters to view the precise statistics": "選擇各種參數以查看精確的統計信息",
    "Choose between the various parameters to trace the product information": "在各種參數之間進行選擇以跟踪產品信息",
    "Select Materials": "選擇材料",
    "UnSelect All": "全部取消選擇",
    "HQ Address": "地址",
    "Containing Questions": "包含問題",
    "Responses": "回應",
    "Launched on": "推出",
    "Due": "到期的",
    "Send Reminder": "發送提醒",
    "submitted": "提交",
    "approved": "得到正式認可的",
    "No Certifications": "沒有認證",
    "Upload Certifications": "上傳認證",
    "Add Certification": "添加認證",
    "Select Certifications": "選擇認證",
    "LOCATION": "地點",
    "CONTACT": "接觸",
    "Sustainability Rating": "可持續性評級",
    "Male Employees": "男員工",
    "Female Employees": "女員工",
    "Others Employees": "其他員工",
    "Supplier since": "供應商以來",
    "Orders Placed": "訂單",
    "TODO LIST": "todo列表",
    "Add a task": "添加任務",
    "Audit": "審計",
    "Go Back": "回去",
    "Scores": "得分",
    "Audit Name": "審計名稱",
    "Auditee": "審計員",
    "Date of Audit": "審計日期",
    "Audit Type": "審計類型",
    "Other Parameters": "其他參數",
    "Record Audit": "錄製審計",
    "Information": "信息",
    "This field is required": "此字段是必需的",
    "Certification": "認證",
    "No Data": "沒有數據",
    "Select an option": "選擇一個選項",
    "Not Supported Type": "不支持類型",
    "Record Assessment": "記錄評估",
    "Name of the supplier": "供應商的名稱",
    "Validity (Date)": "有效期）",
    "No address found": "沒有找到地址",
    "Create Facility": "創建設施",
    "Update Facility": "更新設施",
    "Name of the facility": "設施的名稱",
    "State": "狀態",
    "Zipcode": "郵政編碼",
    "Total Assessment taken": "完全評估",
    "Total Orders processed": "總訂單處理",
    "Operating Since": "自從以來開始運營",
    "Delete Facility": "刪除設施",
    "Are you sure, you want to delete this facility?": "你確定，你想刪除這個設施嗎？",
    "Mobile Number": "手機號碼",
    "Visualization": "可視化",
    "Charts": "圖表",
    "Profiles": "概要文件",
    "Material Exposure": "材料曝光",
    "Country of Origin": "出生國家",
    "Sustainability Labels": "可持續發展標籤",
    "Styles over the years": "款式多年來",
    "Trend Line - Material Exposure": "趨勢線 - 材料曝光",
    "Trend Line - Country of Origin": "趨勢線 - 原產國",
    "Trend Line - Sustainability Labels": "趨勢線 - 可持續發展標籤",
    "Trend Line - Certifications": "趨勢線 - 認證",
    "Supplier vs Value Process": "供應商VS值流程",
    "Supplier vs Conformance Rating": "供應商VS一致性評級",
    "Facility vs Value Process": "設施與價值流程",
    "Facility vs Materials": "設施與材料",
    "Supplier vs Materials": "供應商VS材料",
    "Facility vs Certificates": "設施VS證書",
    "Supplier vs Associated Since": "供應商VS關聯以來",
    "View, Edit and Manage the styles": "查看，編輯和管理樣式",
    "Total No. of Styles": "總款式",
    "Reset all filters": "重置所有過濾器",
    "Sort By": "排序方式",
    "Alphabetical Order": "按字母順序",
    "Newly Added": "新補充",
    "Available Colors": "可用顏色",
    "Available Certificates": "可用證書",
    "Specifications": "規格",
    "Supply Chain": "供應鏈",
    "Product Images": "產品圖片",
    "Variants": "變體",
    "Available Sizes": "可用大小",
    "Length": "長度",
    "Fit": "合身",
    "Bill Of Materials": "材料清單",
    "Style Number": "樣式號碼",
    "Recurring Type": "重複類型",
    "Edit Style": "編輯樣式",
    "Clone Style": "克隆風格",
    "Product Group": "產品組",
    "Material Composition": "材料組成",
    "No Standards and Certifications found": "沒有找到標準和認證",
    "Article Name": "文章名",
    "Article Number": "文章編號",
    "Used for Style Color": "用於風格顏色",
    "Consumption Qty": "消費數量",
    "In Units": "單位",
    "Orders": "訂單",
    "Type at least 3 characters and enter to search": "輸入至少3個字符並輸入搜索",
    "Create and manage your materials associated with your styles / product": "創建和管理與您的樣式/產品相關的材料",
    "Create Material": "創造材料",
    "Total No. of Materials": "總材料數量",
    "Type": "類型",
    "Supplied By": "受供於",
    "Traced": "追踪",
    "Not Traced": "沒有追踪",
    "Your Raw Materials": "你的原材料",
    "No Records found. Click below to add": "沒有找到記錄。點擊下方添加",
    "Create your library": "創建您的圖書館",
    "Detailed view of the material, style associated and its supply chain": "材料的詳細視圖，款式及其供應鏈",
    "Material Information": "材料信息",
    "Internal Article Name": "內部文章名稱",
    "Internal Article Number": "內部物品編號",
    "Supplier Article Name": "供應商文章名稱",
    "Supplier Article Number": "供應商文章號碼",
    "Width": "寬度",
    "Density": "密度",
    "Required Certificates": "要求證書",
    "Edit": "編輯",
    "Clone": "克隆",
    "Styles Associated": "相關的風格",
    "No Associated Styles": "沒有相關的樣式",
    "Style information not available": "風格信息不可用",
    "No Tree View Available": "沒有樹視圖可用",
    "Add it by editing this material": "通過編輯此材料添加它",
    "Tags": "標籤",
    "No tags found": "找不到標籤",
    "Edit Material": "編輯材料",
    "Edit the materials associated with your product / styles.": "編輯與您的產品/樣式相關的材料。",
    "Add the materials associated with your product / styles.": "添加與您的產品/樣式相關的材料。",
    "Should be traced": "應該追踪",
    "Add more": "添加更多",
    "Edit Styles": "編輯樣式",
    "Edit Style Specifications, Certifications and Supply Chain": "編輯樣式規格，認證和供應鏈",
    "Create Style Specifications, Certifications and Supply Chain": "創建風格規格，認證和供應鏈",
    "No Dom": "沒有DOM",
    "Add more material composition": "添加更多材料組成",
    "Main Fabric Material": "主要面料材料",
    "Add more color": "添加更多顏色",
    "Add more size": "添加更多尺寸",
    "Choose the Length": "選擇長度",
    "Choose the Fit": "選擇合身",
    "Choose the Size": "選擇尺寸",
    "Choose the Color": "選擇顏色",
    "Add more Articles": "添加更多物品",
    "Number": "數字",
    "Type at least 3 characters to search": "輸入至少3個字符以搜索",
    "Used for the Style Color": "用於風格的顏色",
    "Choose the required certificates": "選擇所需的證書",
    "Manufacturer": "製造商",
    "Lot ID": "批號",
    "Style Specifications": "風格規格",
    "Main Fabric Composition": "主要織物組成",
    "Product Color, Size, Fit and Length": "產品顏色，尺寸，適合和長度",
    "Certifications Required": "需要認證",
    "Upload Product Images": "上傳產品映像",
    "Choose the sustainability labels": "選擇可持續發展標籤",
    "Click here to upload product images": "單擊此處上傳產品圖像",
    "Editing this material will affect areas where it was previously used. Are you sure you want to edit": "編輯此材料將影響以前使用的區域。你確定要編輯嗎？",
    "Yes": "是的",
    "Manage your transactions associated with your styles and raw materials": "管理與您的風格和原材料相關的交易",
    "Record Transactions": "記錄交易",
    "Total No. of Lots": "總數總數",
    "No Transactions": "沒有交易",
    "Qty": "QTY.",
    "Certificates": "證書",
    "Uploaded Certificates": "上傳證書",
    "No Records found. Choose a file to upload": "沒有找到記錄。選擇要上傳的文件",
    "Choose File": "選擇文件",
    "Inbound": "inbound.",
    "Article/Style Name & Number": "文章/樣式名稱和號碼",
    "Inbound Quantity": "入站數量",
    "Supplier:": "供應商：",
    "Lot ID:": "批號ID：",
    "Out Bound Qty": "禁區數量",
    "Customer Name:": "顧客姓名：",
    "Associated Facility:": "相關設施：",
    "Style Name & Number": "樣式名稱和號碼",
    "Out Bound": "出界",
    "Production": "生產",
    "Quantity produced": "生產的數量",
    "Input Materials": "輸入材料",
    "Article": "文章",
    "Input Lot (ID):": "輸入洛特（標識）：",
    "Quantity used": "使用的數量",
    "Create Order": "創建訂單",
    "Record Transaction": "記錄交易",
    "Record Inbound/ Repackaging/ Production / Outbound transactions": "記錄入站/重新包裝/生產/出站事務",
    "Select Transaction Type": "選擇事務類型",
    "Repackaging": "重新包裝",
    "Outbound": "出境",
    "Orders / Transactions": "訂單/交易",
    "Choose any of the options to add / manage your orders": "選擇要添加/管理您的訂單的任何選項",
    "Input Lots": "輸入很多",
    "Add more input Lots": "添加更多輸入批次",
    "Add Certificate:": "添加證書：",
    "Company Settings": "公司設置",
    "Set the preferences for Styles, Order and Suppliers": "設置樣式，訂單和供應商的首選項",
    "Style Settings": "樣式設置",
    "Product Category": "產品分類",
    "Color Specifications": "顏色規格",
    "Enter the season (Eg., Summer, Winter, Fall, etc)": "進入季節（例如，夏天，冬天，秋天等）",
    "Your list of Seasons for the product": "您的產品季節清單",
    "Enter the Recurring Type (Eg., Seasonal, Yearly etc)": "輸入重複類型（例如，季節性，每年等）",
    "Your list of Recurring Types for the product": "您的產品重複類型列表",
    "Enter the Sustainability Label (Eg., Biodegradeable, Recyclable etc)": "輸入可持續發展標籤（例如，可生物降解，可回收等）",
    "Your list of Sustainability Labels": "您的可持續發展標籤列表",
    "Product Color Information": "產品顏色信息",
    "Name of the color": "顏色的名稱",
    "Hex code of the color (Eg., #FFFFFF, #ECECEC, #727272 etc)": "彩色的十六進制代碼（例如，#ffffff，＃727272等）",
    "Your list of Colors": "您的顏色列表",
    "Create New Product Category": "創建新產品類別",
    "Name of the Product Category": "產品類別的名稱",
    "Add Product Group": "添加產品組",
    "Sizes": "尺寸",
    "Your list of Product Category": "您的產品類別列表",
    "No Product category found": "沒有找到產品類別",
    "Clear": "清除",
    "E.g. Fabric, Fiber": "例如。織物，纖維",
    "E.g. ABC Suppliers": "例如。 ABC供應商",
    "E.g. JacketFabric": "例如。 jacketfabric.",
    "E.g. JCK123789": "例如。 JCK123789.",
    "E.g. 2019": "例如。 2019年",
    "E.g. Winter": "例如。冬天",
    "E.g. SUP87778": "例如。 SUP87778.",
    "E.g. Supplier Fabric": "例如。供應商面料",
    "E.g. Cotton": "例如。棉布",
    "E.g. 50": "例如。 50.",
    "Meters": "米",
    "Yes / No": "是/否",
    "E.g. Recyclable, Synthetic, Woven": "例如。可回收，合成，編織",
    "External id to be associated": "外部ID與關聯",
    "One more thing": "還有一件事",
    "Hit enter to add": "點擊終止添加",
    "Editing this setting will affect areas where it was previously used. Are you sure you want to edit?": "編輯此設置將影響先前使用的區域。你確定要編輯嗎？",
    "You will no longer be able to use this company setting. Are you sure you want to delete this setting?": "您將無法再使用此公司設置。您確定要刪除此設置嗎？",
    "Traceability Request Launched": "可追溯性請求推出",
    "Style Name to search": "樣式名稱搜索",
    "Traceability Request Received": "收到可追溯性請求",
    "Total No. of Suppliers": "總供應商數量",
    "No Facilities Available": "沒有設施",
    "No Articles Available": "沒有可用的文章",
    "No Certificates Available": "沒有可用的證書",
    "No Raw-Materials Available": "沒有原料可用",
    "RAW-MATERIALS": "原料",
    "No Styles Available": "沒有風格",
    "STYLES ASSOCIATED ": "相關的風格",
    "No value process data available. Type below to add.": "沒有任何價值進程數據可用。輸入以下要添加。",
    "Total No. of Facilities": "總設施數量",
    "No materials data available. Type below to add.": "沒有材料數據。輸入以下要添加。",
    "No Raw Materials Available": "沒有可用原料",
    "Certifications available for this facilities": "可用於此設施的認證",
    "Validity date must be greater than actual date": "有效日期必須大於實際日期",
    "ARTICLE ASSOCIATED": "相關文章",
    "Color": "顏色",
    "ValueProcess": "價值處理",
    "Traceable": "可追溯",
    "Rating": "評分",
    "Labels": "標籤",
    "Delete?": "刪除？",
    "Export as Excel(*.xlsx)": "導出為Excel（* .XLSX）",
    "Clear All": "清除所有",
    "Export as csv(*.csv)": "導出為CSV（*。CSV）",
    "Download as .pdf": "下載為.pdf.",
    "Download as .jpeg": "下載為.jpeg.",
    "Max value can be 100": "最大值可以是100",
    "No contact details available. Click the edit button to add.": "沒有可用的聯繫方式。單擊“編輯”按鈕以添加。",
    "Overall Rating": "整體評級",
    "No Value process": "沒有價值過程",
    "No. of Male employees": "男性員工數量",
    "No. of Other employees": "其他員工的數量",
    "Number of Assessments": "評估數量",
    "No value process available for this facility": "沒有可用於此工廠的價值流程",
    "No materials available for this facility": "沒有材料可用於此設施",
    "No. of Female employees": "女性員工數量",
    "Total No. of Audits": "總審計數",
    "Transaction Tree": "交易樹",
    "Get to know the complete tree view structure of your transaction": "了解您交易的完整樹視圖結構",
    "Reference ID": "參考ID.",
    "Name and Number": "名稱和號碼",
    "Associated groups": "相關群體",
    "Associated facilities": "相關設施",
    "Manage User": "管理用戶",
    "Total No. of Evidence Collection Requests": "總證據收集請求數",
    "Supplier Article Name & Number": "供應商文章名稱和號碼",
    "Finished Products": "製成品",
    "View, Edit and Manage the Finished Products\r": "查看，編輯和管理成品",
    "Ingredients": "原料",
    "Finished Product": "完成的產品",
    "Product Number": "產品編號",
    "Country of Manufacturing / Packaging": "製造/包裝",
    "Belgium": "比利時",
    "Percentage of usage": "使用百分比",
    "Hungary": "匈牙利",
    "Spider web": "蜘蛛網",
    "Parameters": "參數",
    "Overall Score": "總體得分",
    "Sustainability Tags": "可持續發展標籤",
    "Add the ingredients and its details": "添加成分及其細節",
    "Search for products, ingredients etc": "搜索產品，成分等",
    "Auto saved on": "自動保存",
    "Click here for Chat Support": "點擊此處查看聊天支持",
    "Afghanistan": "阿富汗",
    "Åland Islands": "Åland群島",
    "Albania": "阿爾巴尼亞",
    "Algeria": "阿爾及利亞",
    "American Samoa": "美國薩摩亞",
    "Andorra": "安道爾",
    "Angola": "安哥拉",
    "Anguilla": "安圭拉",
    "Antarctica": "南極洲",
    "Antigua and Barbuda": "安提瓜和巴布達",
    "Argentina": "阿根廷",
    "Armenia": "亞美尼亞",
    "Aruba": "阿魯巴",
    "Australia": "澳大利亞",
    "Austria": "奧地利",
    "Azerbaijan": "阿塞拜疆",
    "Bahamas": "巴哈馬",
    "Bahrain": "巴林",
    "Barbados": "巴巴多斯",
    "Belarus": "白俄羅斯",
    "Belize": "伯利茲",
    "Benin": "貝寧",
    "Bermuda": "百慕大",
    "Bhutan": "不丹",
    "Bolivia": "玻利維亞",
    "Bosnia and Herzegovina": "波斯尼亞和黑塞哥維那（簡稱：波黑",
    "Botswana": "博茨瓦納",
    "Bouvet Island": "灌木島",
    "Brazil": "巴西",
    "British Indian Ocean Territory": "英屬印度洋領地",
    "Brunei Darussalam": "文萊達魯薩蘭國",
    "Bulgaria": "保加利亞",
    "Burkina Faso": "布基納法索",
    "Burundi": "布隆迪",
    "Cambodia": "柬埔寨",
    "Cameroon": "喀麥隆",
    "Canada": "加拿大",
    "Cape Verde": "佛得角",
    "Cayman Islands": "開曼群島",
    "Central African Republic": "中非共和國",
    "Chad": "乍得",
    "Chile": "智利",
    "China": "中國",
    "Christmas Island": "聖誕島",
    "Cocos (Keeling) Islands": "Cocos（龍骨）群島",
    "Colombia": "哥倫比亞",
    "Comoros": "科摩羅",
    "Congo": "剛果",
    "Congo, The Democratic Republic of the": "剛果，民主共和國",
    "Cook Islands": "庫克群島",
    "Costa Rica": "哥斯達黎加",
    "Cote D'Ivoire": "Cote d'ivoire.",
    "Croatia": "克羅地亞",
    "Cuba": "古巴",
    "Cyprus": "塞浦路斯",
    "Czech Republic": "捷克共和國",
    "Denmark": "丹麥",
    "Djibouti": "吉布提",
    "Dominica": "多米尼克",
    "Dominican Republic": "多明尼加共和國",
    "Ecuador": "厄瓜多爾",
    "Egypt": "埃及",
    "El Salvador": "薩爾瓦多",
    "Equatorial Guinea": "赤道幾內亞",
    "Eritrea": "厄立特里亞",
    "Estonia": "愛沙尼亞",
    "Ethiopia": "埃塞俄比亞",
    "Falkland Islands (Malvinas)": "福克蘭群島（Malvinas）",
    "Faroe Islands": "法羅群島",
    "Fiji": "斐濟",
    "Finland": "芬蘭",
    "French Guiana": "法屬圭亞那",
    "French Polynesia": "法國波利尼西亞",
    "French Southern Territories": "法國南部領土",
    "Gabon": "加蓬",
    "Gambia": "岡比亞",
    "Georgia": "喬治亞州",
    "Ghana": "加納",
    "Gibraltar": "直布羅陀",
    "Greece": "希臘",
    "Greenland": "格陵蘭",
    "Grenada": "格林納達",
    "Guadeloupe": "瓜德羅普",
    "Guam": "關島",
    "Guatemala": "危地馬拉",
    "Guernsey": "根西島",
    "Guinea": "幾內亞",
    "Guinea-Bissau": "幾內亞比紹",
    "Guyana": "圭亞那",
    "Haiti": "海地",
    "Heard Island and Mcdonald Islands": "聽到島嶼和麥當勞群島",
    "Holy See (Vatican City State)": "聖潔（梵蒂岡市州）",
    "Honduras": "洪都拉斯",
    "Hong Kong": "香港",
    "Iceland": "冰島",
    "Indonesia": "印度尼西亞",
    "Iran, Islamic Republic Of": "伊朗，伊斯蘭共和國",
    "Iraq": "伊拉克",
    "Ireland": "愛爾蘭",
    "Isle of Man": "伊斯勒人",
    "Israel": "以色列",
    "Italy": "意大利",
    "Jamaica": "牙買加",
    "Japan": "日本",
    "Jersey": "球衣",
    "Jordan": "約旦",
    "Kazakhstan": "哈薩克斯坦",
    "Kenya": "肯尼亞",
    "Kiribati": "基里巴斯",
    "Democratic People's Republic of Korea": "朝鮮民主主義人民共和國",
    "Korea, Republic of": "韓國，共和國",
    "Kosovo": "科索沃",
    "Kuwait": "科威特",
    "Kyrgyzstan": "吉爾吉斯斯坦",
    "Lao People's Democratic Republic": "老撾人民民主共和國",
    "Latvia": "拉脫維亞",
    "Lebanon": "黎巴嫩",
    "Lesotho": "萊索托",
    "Liberia": "利比里亞",
    "Libyan Arab Jamahiriya": "利比亞阿拉伯Jamahiriya.",
    "Liechtenstein": "列支敦士登",
    "Lithuania": "立陶宛",
    "Luxembourg": "盧森堡",
    "Macao": "澳門",
    "Macedonia, The Former Yugoslav Republic of": "馬其頓，前南斯拉夫共和國",
    "Madagascar": "馬達加斯加",
    "Malawi": "馬拉維",
    "Malaysia": "馬來西亞",
    "Maldives": "馬爾代夫",
    "Mali": "馬里",
    "Malta": "馬耳他",
    "Marshall Islands": "馬紹爾群島",
    "Martinique": "馬提尼克島",
    "Mauritania": "毛里塔尼亞",
    "Mauritius": "毛里求斯",
    "Mayotte": "Mostote.",
    "Mexico": "墨西哥",
    "Micronesia, Federated States of": "密克羅尼西亞，聯邦州",
    "Moldova, Republic of": "摩爾多瓦，共和國",
    "Monaco": "摩納哥",
    "Mongolia": "蒙古",
    "Montenegro": "黑山",
    "Montserrat": "蒙特塞拉特",
    "Morocco": "摩洛哥",
    "Mozambique": "莫桑比克",
    "Myanmar": "緬甸",
    "Namibia": "納米比亞",
    "Nauru": "瑙魯",
    "Nepal": "尼泊爾",
    "Netherlands": "荷蘭",
    "Netherlands Antilles": "荷屬安的列斯",
    "New Caledonia": "新喀裡多尼亞",
    "New Zealand": "新西蘭",
    "Nicaragua": "尼加拉瓜",
    "Niger": "尼日爾",
    "Nigeria": "尼日利亞",
    "Niue": "紐埃",
    "Norfolk Island": "諾福克島",
    "Northern Mariana Islands": "北馬里亞納群島",
    "Norway": "挪威",
    "Oman": "阿曼",
    "Pakistan": "巴基斯坦",
    "Palau": "帕勞",
    "Palestinian Territory, Occupied": "巴勒斯坦領土，被佔領",
    "Panama": "巴拿馬",
    "Papua New Guinea": "巴布亞新幾內亞",
    "Paraguay": "巴拉圭",
    "Peru": "秘魯",
    "Philippines": "菲律賓",
    "Pitcairn": "Pitcairn.",
    "Poland": "波蘭",
    "Portugal": "葡萄牙",
    "Puerto Rico": "波多黎各",
    "Qatar": "卡塔爾",
    "Reunion": "團圓",
    "Romania": "羅馬尼亞",
    "Russian Federation": "俄羅斯聯邦",
    "Rwanda": "盧旺達",
    "Saint Helena": "聖海倫娜",
    "Saint Kitts and Nevis": "聖基茨和尼維斯",
    "Saint Lucia": "聖盧西亞",
    "Saint Pierre and Miquelon": "聖皮埃爾和米利克",
    "Saint Vincent and the Grenadines": "聖文森特和格林納丁斯",
    "Samoa": "薩摩亞",
    "San Marino": "聖馬力諾",
    "Sao Tome and Principe": "聖多美和普林西比",
    "Saudi Arabia": "沙特阿拉伯",
    "Senegal": "塞內加爾",
    "Serbia": "塞爾維亞",
    "Seychelles": "塞舌爾",
    "Sierra Leone": "塞拉利昂",
    "Singapore": "新加坡",
    "Slovakia": "斯洛伐克",
    "Slovenia": "斯洛文尼亞",
    "Solomon Islands": "所羅門群島",
    "Somalia": "索馬里",
    "South Africa": "南非",
    "South Georgia and the South Sandwich Islands": "南喬治亞和南三明治群島",
    "Sri Lanka": "斯里蘭卡",
    "Sudan": "蘇丹",
    "SurvalueisplayName": "survalueisplaypame.",
    "Svalbard and Jan Mayen": "Svalbard和Jan Mayen",
    "Swaziland": "斯威士蘭",
    "Switzerland": "瑞士",
    "Syrian Arab Republic": "阿拉伯敘利亞共和國",
    "Taiwan": "台灣",
    "Tajikistan": "塔吉克斯坦",
    "Tanzania, United Republic of": "坦桑尼亞，聯合共和國",
    "Thailand": "泰國",
    "Timor-Leste": "Timor-Leste.",
    "Togo": "多哥",
    "Tokelau": "托克勞",
    "Tonga": "湯加",
    "Trinvaluead and Tobago": "Trinvaluead和Tobago",
    "Tunisia": "突尼斯",
    "Turkmenistan": "土庫曼斯坦",
    "Turks and Caicos Islands": "特克斯和凱科斯群島",
    "Tuvalu": "圖瓦盧",
    "Uganda": "烏干達",
    "Ukraine": "烏克蘭",
    "United Arab Emirates": "阿拉伯聯合酋長國",
    "United Kingdom": "英國",
    "United States": "美國",
    "United States Minor Outlying Islands": "美國未成年野外島嶼",
    "Uruguay": "烏拉圭",
    "Uzbekistan": "烏茲別克斯坦",
    "Vanuatu": "瓦努阿圖",
    "Venezuela": "委內瑞拉",
    "Viet Nam": "越南",
    "Virgin Islands, British": "維爾京群島，英國",
    "Virgin Islands, U.S.": "維爾京群島，美國",
    "Wallis and Futuna": "瓦利斯和福納",
    "Western Sahara": "西撒哈拉",
    "Yemen": "也門",
    "Zambia": "贊比亞",
    "Zimbabwe": "津巴布韋",
    "Barley Flakes": "大麥片",
    "Broccoli": "西蘭花",
    "Sugar": "糖",
    "Turmeric": "薑黃",
    "Carrot": "蘿蔔",
    "Olives": "橄欖",
    "Corn": "玉米",
    "Milk": "牛奶",
    "Black Pepper": "黑胡椒",
    "Apricots": "杏子",
    "Whole Grains Rolled Oats": "全穀物卷燕麥",
    "Chickpea Flour": "鷹嘴豆麵粉",
    "Glucose Syrup": "葡萄糖漿",
    "Mustard Flour": "芥菜麵粉",
    "Wheat Flakes": "麥片",
    "Egg": "蛋",
    "Wheat": "小麥",
    "Coriander": "香菜",
    "Yellow Pepper": "黃胡椒",
    "Papaya": "木瓜",
    "Onion": "洋蔥",
    "Cane Molasses": "甘蔗糖蜜",
    "Salt": "鹽",
    "Red Pepper": "辣椒",
    "Banana": "香蕉",
    "Cheese": "奶酪",
    "Coconut": "椰子",
    "Hominy": "hom",
    "Biodiversity & Ecosystems": "生物多樣性和生態系統",
    "Climate & Air": "氣候和空氣",
    "Soil Fertility & Erosion": "土壤肥力與侵蝕",
    "Water": "水",
    "Chemicals & Pesticides": "化學品和殺蟲劑",
    "Eutrophication": "富營養化",
    "Animal Welfare": "動物福利",
    "Working Conditions": "工作環境",
    "Local Populations": "當地人口",
    "Legalty & Traceability": "合法與可追溯性",
    "Musli Frukt & Frön": "Musli Frukt＆Frön",
    "Product Label": "產品標籤",
    "ID": "ID",
    "Country of packaging or Manufacturing": "包裝或製造業",
    "Pending": "待辦的",
    "General Settings": "通用設置",
    "Cannot be modified": "無法修改",
    "Set the preferences for User": "設置用戶的首選項",
    "Change Password": "更改密碼",
    "Current Password": "當前密碼",
    "New Password": "新密碼",
    "Search Country of origin": "搜索原產國",
    "Search Country of packaging or Manufacturing": "搜索包裝國或製造業",
    "Brunei": "文萊",
    "Moldova": "摩爾多瓦",
    "Trinidad and Tobago": "特立尼達和多巴哥",
    "Russia": "俄羅斯",
    "Iran": "伊朗",
    "Bonaire, Sint Eustatius, and Saba": "Bonaire，Sint Eustatius和Saba",
    "Macedonia": "馬其頓",
    "U.S. Virgin Islands": "美國維爾京群島",
    "Democratic Republic of Timor-Leste": "紀念民主共和國 -  Leste",
    "North Korea": "北朝鮮",
    "South Korea": "韓國",
    "Ivory Coast": "象牙海岸",
    "Laos": "老撾",
    "Palestine": "巴勒斯坦",
    "Libya": "利比亞",
    "St Kitts and Nevis": "聖基茨和尼維斯",
    "Myanmar [Burma]": "緬甸[緬甸]",
    "Hashemite Kingdom of Jordan": "約旦哈希米特王國",
    "Cabo Verde": "Cabo Verde.",
    "Suriname": "蘇里南",
    "São Tomé and Príncipe": "Sãotomé和príncipe",
    "Vietnam": "越南",
    "Syria": "敘利亞",
    "Tanzania": "坦桑尼亞",
    "Czechia": "捷基",
    "South Sudan": "南蘇丹",
    "Submitted": "提交",
    "Please enter the Current Password": "請輸入當前密碼",
    "Password criteria not met": "密碼標準未達到",
    "Please enter the New Password": "請輸入新密碼",
    "Password does not match": "密碼不匹配",
    "No options found!": "沒有找到選擇！",
    "Already submitted": "已經提交了",
    "No products available!": "沒有產品！",
    "Please reload the page and try again": "請刷新頁面，然後再試一次",
    "Same ingredient found!": "找到了相同的成分！",
    "and": "和",
    "its country of origin has been added to multiple products. How do you wish to proceed?": "它的原籍國已被添加到多個產品中。您希望如何進行？",
    "Apply the same country of origin for all the products": "適用於所有產品的同一國",
    "Apply for this alone.": "單獨申請。",
    "Set the preferences for Password": "設置密碼的首選項",
    "Password Settings": "密碼設置",
    "Country of origin": "出生國家",
    "Please enter the first name of the user": "請輸入用戶的名字",
    "Please enter the last name of the user": "請輸入用戶的姓氏",
    "Please select the language": "請選擇語言",
    "Country of manufacturing": "製造業",
    "Oat Base": "燕麥基礎",
    "Cocoa Powder": "可可粉",
    "Canola Oil": "菜籽油",
    "Calcium Carbonate": "碳酸鈣",
    "Rapeseed Oil": "菜籽油",
    "Emulsifier": "乳化劑",
    "Stabilizers": "穩定劑",
    "Iodinated Salt": "碘鹽",
    "Cold Brew Coffee": "冷啤酒咖啡",
    "Acidity Regulators": "酸度調節器",
    "Search Country of Manufacturing": "搜索製造業國家/地區",
    "Country of Manufacturing": "製造業",
    "Search Product Label": "搜索產品標籤",
    "Please enter the confirm Password": "請輸入確認密碼",
    "Some products are not yet saved. Try again!!": "一些產品尚未保存。再試一次！！",
    "Please fix the form errors and try again": "請修復表單錯誤，然後重試",
    "Products are successfully submitted.": "產品成功提交。",
    "Profile": "輪廓",
    "Select the suppliers facility": "選擇供應商設施",
    "Please select the suppliers facility": "請選擇供應商設施",
    "Non Conformities": "不合格",
    "Purchase Order Number": "訂購單號碼",
    "PO Number": "訂單號",
    "Launched To": "推出",
    "FORGOT PASSWORD": "忘記密碼",
    "Number of Materials": "材料數量",
    "Number of Value Processes": "價值流程數",
    "Number of Standards": "標準數量",
    "Number of Launches": "發射次數",
    "Number of Responses": "回應數量",
    "Number of Comments": "評論人數",
    "Launched by": "推出",
    "Value process": "價值過程",
    "Inprogress": "進行中",
    "Unaccepted": "毫讀",
    "Unopened": "未開封",
    "Inreview": "in讀取",
    "inprogress": "進行中",
    "unopened": "未開封",
    "closed": "關閉",
    "unaccepted": "毫讀",
    "inreview": "in讀取",
    "VALUE PROCESS": "價值過程",
    "MATERIALS": "材料",
    "CERTIFICATIONS": "認證",
    "FACILITIES": "設施",
    "Validity Till": "有效期直到",
    "Upload File": "上傳文件",
    "Audits": "審計",
    "Audit Date": "審計日期",
    "Delete": "刪除",
    "materials": "材料",
    "Create": "創建",
    "No facilities": "沒有設施",
    "ARTICLES ASSOCIATED": "相關文章",
    "Suppliername": "供應商名稱",
    "Articletype": "articletype.",
    "Conformance Rating": "一致性評級",
    "No Address Found": "沒有找到地址",
    "MATERIALS USED": "使用的材料",
    "Upload Certification": "上傳認證",
    "Valueprocess": "價值處理",
    "Area Of Usage": "使用領域",
    "Company VPs": "公司VPS",
    "Country / Region of Origin": "國家/地區",
    "Country / Region of Packaging": "國家/地區包裝",
    "Africa": "非洲",
    "Asia": "亞洲",
    "Central America": "中美洲",
    "EU": "歐洲聯盟",
    "Europe": "歐洲",
    "Latin America": "拉美",
    "South America": "南美洲",
    "Western Africa": "西非",
    "Eastern Europe": "東歐洲",
    "Search Country / Region of Packaging": "搜索國家/地區包裝",
    "Search Country / Region of Origin": "搜索國家/地區",
    "Republic Of The Congo": "剛果共和國",
    "Guinea Bissau": "幾內亞比紹",
    "Timor Leste": "Timor Leste.",
    "Antigua And Barbuda": "安提瓜和巴布達",
    "Bolivia (Plurinational State Of)": "玻利維亞（多民族國家）",
    "Them. Rep Of Congo": "他們。剛果黨員",
    "The Falkland Islands": "福克蘭群島",
    "Micronesia": "密克羅尼西亞",
    "Isle Of Man": "伊斯勒人",
    "Saint-Martin": "聖馬丁",
    "The Northern Mariana Islands": "北馬里亞納群島",
    "Saint Pierre And Miquelon": "聖皮埃爾和米利克",
    "Sint Maarten": "Sint Maarten.",
    "British Virgin Islands": "英屬維爾京群島",
    "Curaçao": "庫拉索",
    "View and Manage the Products": "查看和管理產品",
    "Filter": "篩選",
    "Brand / Suppliers": "品牌/供應商",
    "Brand / Supplier": "品牌/供應商",
    "Category": "類別",
    "Total Products": "總產量",
    "SubCategory": "子類別",
    "Country of Packaging / Manufacturing": "包裝/製造業",
    "Showing": "顯示",
    "out of": "在......之外",
    "Insufficient data to generate spider web": "生成蜘蛛網的數據不足",
    "Insufficient data to generate a table": "無法生成表的數據不足",
    "EAN Ascending order": "EAN升序訂單",
    "products": "產品",
    "Sub Category": "子類別",
    "Pending Submission": "待提交",
    "Add details for Products": "為產品添加詳細信息",
    "Insufficient data to generate scores": "數據不足以生成分數",
    "Import using Excel": "使用Excel導入",
    "Import product data by uploading excel sheet": "通過上傳Excel表來導入產品數據",
    "Import product data": "導入產品數據",
    "Download all of the product data, add/modify and re upload the Excel sheet": "下載所有產品數據，添加/修改和重新上傳Excel表",
    "(Or)": "（或者）",
    "Upload an Excel sheet to import all of the product data into the application": "上傳Excel表以將所有產品數據導入應用程序",
    "Download product data": "下載產品數據",
    "Choose file to upload": "選擇要上傳的文件",
    "Upload Success": "上傳成功",
    "Upload": "上傳",
    "Products imported successfully and available as draft. Please review and submit them": "產品已成功進口並作為草案提供。請審核並提交他們",
    "Error": "錯誤",
    "Following error(s) has been found in the excel sheet uploaded by you. Kindly fix errors and import again.": "在您上傳的Excel表中找到了以下錯誤。請再次修復錯誤和導入。",
    "Row No": "行第號碼",
    "Field": "場地",
    "more errors found": "找到了更多錯誤",
    "Unrecognized Country Code": "無法識別的國家/地區代碼",
    "Missing Product Label": "缺少產品標籤",
    "Missing country": "缺失的國家",
    "Invalid Country Code": "無效的國家代碼",
    "Search for products, ingredients, etc": "搜索產品，成分等",
    "Country/ Region of Packaging": "國家/地區包裝",
    "County/Region of Origin": "縣/原產地區",
    "Set the preferences for the user": "設置用戶的首選項",
    "Search Country/Region of Packaging": "搜索國家/地區包裝",
    "Search Country/Region of Origin": "搜索國家/地區",
    "View, Edit and Manage the Products": "查看，編輯和管理產品",
    "Some errors exist in the certificates, please verify": "證書中存在一些錯誤，請驗證",
    "Saving": "保存",
    "Upload Documents": "上傳文件",
    "Requesting file. Please wait": "請求文件。請稍等",
    "File could not be downloaded. Please try after some time.": "無法下載文件。請在一段時間後嘗試。",
    "Failed": "失敗的",
    "This file format is not supported": "不支持此文件格式",
    "Kindly select a file to upload": "請選擇要上傳的文件",
    "File could not be uploaded. Please try after some time.": "無法上傳文件。請在一段時間後嘗試。",
    "File size should be within": "文件大小應該在內",
    "Chosen file is": "選擇文件是",
    "View, Manage and Invite new Suppliers": "查看，管理和邀請新供應商",
    "View and Edit Facility Information": "查看和編輯設施信息",
    "Record and Manage your audits": "記錄和管理您的審核",
    "Manage and Review Assessments launched to your Suppliers": "向您的供應商啟動的管理和審查評估",
    "View and Answer Assessments from your Brands": "查看和回答您的品牌評估",
    "Create Assessments to assess your suppliers and your own facilities": "創建評估以評估您的供應商和您自己的設施",
    "Export Suppliers": "出口供應商",
    "Export Facilities": "出口設施",
    "Export Styles": "出口風格",
    "Export Raw Materials": "出口原材料",
    "Uninvited suppliers": "不邀請的供應商",
    "Unaccepted Supplier": "未接受的供應商",
    "Remind to Accept": "提醒接受",
    "No Suppliers": "沒有供應商",
    "No Subcategories for ": "沒有子類別",
    "Please add Subcategory to ": "請添加子類別",
    "and continue": "並繼續",
    "Addressed": "發言語",
    "Attach Bsci Documentaion": "附上BSCI文檔",
    "Audit Body": "審計機構",
    "audit1": "審計",
    "Brands vs Labels": "品牌VS標籤",
    "Disciplinary Practices, Harassment And Abuse": "紀律準備，騷擾和虐待",
    "Discrimination": "歧視",
    "Documents Required": "需要文件",
    "E.g. Labor": "例如。勞工",
    "E.g. Major, Minor etc": "例如。主要，次要等",
    "E.g. Hazardous work and other worst forms": "例如。危險工作和其他最糟糕的形式",
    "E.g. Child Labor": "例如。童工",
    "Email Dispatched": "電子郵件發送",
    "A reminder email has been dispatched": "提醒電子郵件已被派遣",
    "Enter new Non Conformity": "輸入新的不合格",
    "Please correct the errors specified in the form to proceed.": "請更正表格中指定的錯誤以繼續。",
    "Expiring Soon": "很快到期",
    "Expired": "已到期",
    "Valid": "有效的",
    "Expiry Date": "到期日",
    "Forced Labour": "強迫勞動",
    "Freedom Of Association And Grievance Mechanisms": "協會自由和申訴機制",
    "Health And Safety": "健康和安全",
    "Hello there! Need help? Reach out to us right here, and we'll get back to you as soon as we can!": "你好呀！需要幫忙？在這裡到達我們，我們會盡快回复您！",
    "Inbox": "收件箱",
    "Ingredients vs COO": "配料與COO.",
    "Initial": "最初的",
    "Land": "土地",
    "Launch Assessment": "發布評估",
    "Launch Questionnaire": "發起問卷",
    "Level": "等級",
    "Materia": "原藥",
    "Location": "地點",
    "Main Category": "主要類別",
    "Management System, Transparency And Traceability": "管理系統，透明度和可追溯性",
    "Minimum Age, Child Labour And Young Workers": "最低年齡，童工和年輕工人",
    "No documents have been submitted.": "沒有提交文件。",
    "NO LOGO": "沒有徽標",
    "Non Conformity Categories": "非符合性類別",
    "Performance Areas": "性能領域",
    "Please select valid supplier's facility": "請選擇有效的供應商的設施",
    "Priority": "優先事項",
    "Production Method": "生產方法",
    "Products vs Countries": "產品與國家",
    "Products vs Data Compliance": "產品vs數據合規性",
    "Products vs Labels": "產品vs標籤",
    "Products vs Sustainability Rating": "產品vs可持續發展評級",
    "Record Audit Manually": "手動錄製審核",
    "Remuneration And Benefits": "薪酬和福利",
    "Reply here": "在這裡回复",
    "Revision": "修訂",
    "Search for audits": "搜索審核",
    "of": "的",
    "Finished products": "製成品",
    "Status: Expiring Soon": "狀態：很快到期",
    "Summary": "概括",
    "Supplier Name: ": "供應商名稱：",
    "Sustainability Rating vs Parameter": "可持續性評級VS參數",
    "Type at least 3 characters and press enter to search": "鍵入至少3個字符，然後按Enter鍵搜索",
    "Unaddressed": "un",
    "Working Hours And Overtime": "工作時間和加班費",
    "Search Production Method": "搜索生產方法",
    "Allowed maximum product upload limit is 500. Please retry!": "允許的最大產品上傳限制為500.請重試！",
    "View score": "查看分數",
    "UserProfile updated successfully": "UserProfile成功更新",
    "Requesting file please wait": "請求文件請稍候",
    "Product Scores": "產品分數",
    "Given Data": "給定數據",
    "Not Expected": "沒想到",
    "Extracted Data": "提取數據",
    "Yarn / Fiber Name": "紗/纖維名稱",
    "Yarn Inventory ID": "紗線庫存ID",
    "Inbound Quantity(in Kgs)": "入站數量（以kgs）",
    "Date of Inbound": "入境日期",
    "Invoice Number": "發票編號",
    "Invoice Date": "發票日期",
    "Seller of the Product:": "產品賣家：",
    "Buyer of the Product:": "產品的買家：",
    "Material Name": "物質名稱",
    "T2 Prod No(Fabric Lot ID)": "T2 Prod No（Fabric Lot ID）",
    "Output Quantity (in Kgs)": "輸出量（以kgs為單位）",
    "Quantity in Supplier UOM": "供應商UOM中的數量",
    "Production Date": "生產日期",
    "Yarn/Fiber/Chips name or MLM No.": "紗/纖維/芯片名稱或MLM編號",
    "Quantity Used": "使用的數量",
    "Supplier UOM": "供應商uom",
    "Input Lot Creation Date": "輸入很多創建日期",
    "Item No.": "編號。",
    "PLU": "PLU.",
    "MLM ID/Material Name & Number": "MLM ID /材質名稱和號碼",
    "Customer / Suppliers": "客戶/供應商",
    "Transaction Date": "交易日期",
    "Recording Facility": "記錄設施",
    "Quantity (kgs)": "數量（kgs）",
    "Customer / Seller": "客戶/賣家",
    "Seller": "賣方",
    "Products imported successfully.": "產品成功導入。",
    "Select Tier to record transactions": "選擇Tier錄製事務",
    "Copy Invite Link": "複製邀請鏈接",
    "Terminated suppliers": "終止的供應商",
    "Entity customization not enabled": "實體自定義未啟用",
    "Success Audit successfully recorded": "成功審計成功錄製",
    "Complete details of the selected audit is shown": "顯示了所選審計的完整詳細信息",
    "Success-The audit has been recorded. Redirecting to audit list page": "成功 - 已記錄審計。重定向到審計列表頁面",
    "Assessment yet to be accepted.Once accepted by supplier, it will be available for viewing": "評估尚未被接受。供應商接受的通訊，將可供觀看",
    "Once accepted by supplier, it will be available for viewing": "曾被供應商接受，它將可供觀看",
    "View Responses": "查看回复",
    "Export as excel": "出口作為Excel.",
    "Please choose one or more materials to proceed": "請選擇一個或多個材料繼續",
    "Please fill template name": "請填寫模板名稱",
    "Questionnaire created": "問卷創建",
    "info": "信息",
    "Questionnaire has been deleted": "問卷已被刪除",
    "Not Allowed": "不允許",
    "Reset Filter": "重置過濾器",
    "Login successful": "登陸成功",
    "Please select atleast one supplier or facility to launch the assessment to.": "請選擇至少一個供應商或設施來推出評估。",
    "Please fill date": "請填寫日期",
    "No Questions The assessment does not contain any questions": "沒有問題，評估不包含任何問題",
    "Mandatory Questions All questions marked with asterisk(*) are mandatory. All mandatory questions need to be answered to submit the assessment": "強制性問題所有標有星號（*）的問題都是強制性的。所有強制性問題都需要回答提交評估",
    "Please select valid audit standard": "請選擇有效的審計標準",
    "Please correct the errors on the form to proceed recording the audit": "請糾正表格上的錯誤以繼續錄製審計",
    "EAN": "ean.",
    "Ingredient Label": "成分標籤",
    "No. of Products": "產品數量",
    "No. of Ingredients": "成分數量",
    "DRAFT": "草案",
    "SUBMITTED": "提交",
    "No. of Brand": "品牌數量",
    "No. of Rating": "評級數量",
    "Product ID": "產品ID.",
    "Justification text will be added when the scores of the product or ingredient is updated": "在更新產品或成分的分數時，將添加正義文本",
    "Updated by": "更新",
    "Please insert only values between 1 to 5 and ensure justification is mentioned. If a value is left blank, it will be considered as N/A": "請僅在1到5之間插入值並確保提到了理由。如果一個值留空，則將被視為n / a",
    "Document already uploaded. Kindly delete existing one to replace with a new document": "文件已經上傳。請刪除現有的替換新文件",
    "Info": "信息",
    "Please use a supported file format: pdf or any image format": "請使用支持的文件格式：PDF或任何圖像格式",
    "Unsupported File Extension": "不支持的文件擴展名",
    "File uploaded": "文件上傳",
    "Success": "成功",
    "Error Uploading File!": "上傳文件錯誤！",
    "The file could not be uploaded.": "無法上傳文件。",
    "File removed": "刪除文件",
    "Edit Scores": "編輯分數",
    "Change History": "改變歷史記錄",
    "Calculated Score": "計算得分",
    "Updated Score": "更新的分數",
    "Justification": "理由",
    "Save Changes": "保存更改",
    "Upload Document": "上傳文件",
    "Uploaded Document": "上傳的文件",
    "Download File": "下載文件",
    "Enter your justification text here": "在此輸入您的辯護文本",
    "Choose file": "選擇文件",
    "Scores updated successfully": "分數已成功更新",
    "Server Error - Unable to update score": "服務器錯誤 - 無法更新分數",
    "Server Error - Unable to fetch product score history/data": "服務器錯誤 - 無法獲取產品分數歷史記錄/數據",
    "Failed to download file. Error": "無法下載文件。錯誤",
    "Failed to remove file. Error": "無法刪除文件。錯誤",
    "on": "在",
    "Simulate Product": "模擬產品",
    "Shows a simulated score based on the parameters of the product": "顯示基於產品參數的模擬分數",
    "No products found to simulate!": "沒有發現產品模擬！",
    "Search for products and change the parameters to simulate the scores": "搜索產品並更改參數以模擬分數",
    "Search and select the product": "搜索並選擇產品",
    "Search Ingredient": "搜索成分",
    "Move to 1st": "搬到第一",
    "Move to 2nd": "搬到第二次",
    "Move to 3rd": "搬到第三",
    "Move to 4th": "搬到4日",
    "Move to 5th": "搬到5.",
    "The ingredients should be arranged in the order of its quantity within the products": "該成分應按照產品內的數量順序排列",
    "The ingredients having the highest quantity first and ingredients have the lowest quantity last": "具有最高數量和成分的成分具有最低的最低限度",
    "The weightage for the calculations will also be weighted accordingly": "計算的重量也將相應加權",
    "Please be very careful when you rearrange the ingredients": "重新排列成分時請要非常小心",
    "Please select Ingredient first!": "請先選擇成分！",
    "Add new ingredient": "添加新成分",
    "Please use the arrow button to arrange the ingredients from increasing to decreasing order": "請使用箭頭按鈕將成分排列成逐漸減少",
    "Invalid entry!": "輸入無效！",
    "You cannot add more than 5 ingredients per product. If you would like to add another ingredient please delete one of the existing ingredients.": "您不能每次添加超過5種成分。如果您想添加另一個成分，請刪除其中一個現有成分。",
    "Invalid operation!": "操作無效！",
    "You cannot delete this ingredient. There should be a minimum of one ingredient for a product. Try to add an other ingredient and delete this ingredient.": "您無法刪除此成分。產品應至少有一個成分。嘗試添加其他成分並刪除此成分。",
    "Search Ingredient Label": "搜索成分標籤",
    "Information!": "信息！",
    "Ingredient": "成分",
    "is available in multiple products. How do you wish to proceed?": "提供多種產品。您希望如何進行？",
    "Something went wrong": "出了些問題",
    "Apply the same production method for all cases where the ingredient is included": "適用於包含成分的所有案例相同的生產方法",
    "Apply the same ingredient label for all cases where the ingredient is included": "適用於包含成分的所有案例相同的成分標籤",
    "Maximum allowed product declaration upload limit is 500. Please fix and retry!": "最大允許的產品聲明上傳限制為500.請修復並重試！",
    "Ingredient name is required": "成分名稱是必需的",
    "Apply the same country of origin for all cases where the ingredient is included": "適用於包含成分的所有案例的同一個原產地",
    "Help": "幫助",
    "Delete Ingredient": "刪除成分",
    "Delete Ingredient?": "刪除成分？",
    "Are you sure you want to delete this ingredient?": "您確定要刪除此成分嗎？",
    "Biodiversity": "生物多樣性",
    "Climate": "氣候",
    "Soil fertility": "土壤肥力",
    "Pesticides": "殺蟲劑",
    "Animal welfare and antibiotics": "動物福利和抗生素",
    "Working conditions": "工作環境",
    "Local population": "當地人口",
    "Compliance and traceability": "合規性和可追溯性",
    "You cannot submit a product which has no ingredient. Please add an ingredient and update ingredient details to submit": "您無法提交沒有成分的產品。請添加成分並更新成分詳細信息以提交",
    "Submit product!": "提交產品！",
    "Some of the products selected have zero ingredients and cannot be submitted. Do you wish to proceed submitting the products which have ingredients?": "選擇的一些產品具有零成分，不能提交。您是否希望繼續提交具有成分的產品？",
    "No ingredients found. Click below to add new ingredients": "沒有找到成分。點擊下方添加新成分",
    "User created successfully": "用戶成功創建",
    "Create a user to add to your company": "創建用戶添加到公司",
    "This user already exists and cannot be created again!": "此用戶已存在，無法再次創建！",
    "Error!": "錯誤！",
    "All Charts": "所有圖表",
    "Favorites": "最愛",
    "You have no charts in favorites. Start adding!": "您沒有收藏夾的圖表。開始添加！",
    "All other active sessions will be logged out once the password is changed": "密碼更改後將退出所有其他活動會話",
    "Attention!!!": "注意力！！！",
    "Your session has expired. Please login": "您的會話已過期。請登錄",
    "Login": "登錄",
    "Version History": "版本歷史記錄",
    "Select version": "選擇版本",
    "Last edit was made by": "上次編輯是由",
    "Unable to get history for selected version": "無法獲取所選版本的歷史記錄",
    "Oops, something went wrong please try after sometime.": "哎呀，出了問題，請在某個時候嘗試。",
    "Last updated by": "最後更新",
    "Edit Product": "編輯產品",
    "Edit Sustainability Declaration": "編輯可持續性宣言",
    "No products found": "沒有發現產品",
    "Entity customization not enabled / Not enough data": "實體定制未啟用/不足數據",
    "Unable to fetch product details": "無法獲取產品詳細信息",
    "Unable to submit product data": "無法提交產品數據",
    "Score History": "得分歷史",
    "We have an issue with our server due to which we are unable to Deactivate Scoring at this time. Please try again after some time": "我們的服務器有一個問題，因為我們無法在此時停用得分。請在一段時間後再試一次",
    "We have an issue with our server due to which we are unable to Reactivate Scoring at this time. Please try again after some time": "由於我們無法在此時重新激活評分，我們有一個問題。請在一段時間後再試一次",
    "The score has been successfully activated for this product.": "該分數已成功激活此產品。",
    "The score has been successfully deactivated for this product.": "該分數已成功停用此產品。",
    "Scoring enabled for API": "為API啟用了評分",
    "Unchecking this checkbox will turn off scores for API.": "取消選中此復選框將關閉API的分數。",
    "Score will still be shown in this page but will sent as Not Available to the Application Program Interface": "仍將在本頁中顯示得分，但將發送到應用程序界面中的不可用",
    "Deactivate Scoring?": "停用得分？",
    "Are you sure you want to deactivate scores for the API?": "您確定要為API停用分數嗎？",
    "Scores will still be visible in this page but will be sent as “Not Available” to the Application Program Interface": "在本頁中仍將可見得分，但將作為“不可用”作為應用程序接口發送",
    "Deactivate": "停用",
    "Reactivate Scoring?": "重新激活得分？",
    "Are you sure you would like to reactivate the scoring for API?": "您確定要重新激活API的評分嗎？",
    "Scores will now be sent to the API as show in this page": "分數現在將在本頁發送到API",
    "Reactivate": "重新激活",
    "Scoring unavailable for API": "評分對於API不可用",
    "Assortment": "品種",
    "Choose version to view": "選擇要查看的版本",
    "Brand": "牌",
    "Submit all products": "提交所有產品",
    "Confirm submission?": "確認提交？",
    "Are you sure you want to submit all products?": "您確定要提交所有產品嗎？",
    "All products from all pages will be submitted, provided they do not have any missing information.": "所有頁面的所有產品都將提交，只要他們沒有任何缺失的信息。",
    "Submit All": "提交所有",
    "All valid products have been successfully submitted": "所有有效產品已成功提交",
    "Submit selected products": "提交所選產品",
    "Unable to fetch simulation data": "無法獲取模擬數據",
    "Product Status": "產品狀態",
    "Please upload a supported File format: Excel, Word, PDF and Image": "請上傳支持的文件格式：Excel，Word，PDF和Image",
    "Score change occurred due to Product Re-Submission by Supplier": "因供應商的產品重新提交而發生得分變化",
    "Deactivation leads the user to loose all his privileges.": "取消激活使用戶鬆開所有特權。",
    "Activate": "啟用",
    "Activation leads the user to gain all his privileges.": "激活導致用戶獲得他所有的特權。",
    "Self deactivation is not applicable": "自禁激活不適用",
    "User deactivated successfully": "用戶成功停用",
    "User activated successfully": "用戶成功激活",
    "Error in activating the user": "激活用戶時出錯",
    "Error in deactivating the user": "取消激活用戶時出錯",
    "Please contact your account administrator": "請聯繫您的帳戶管理員",
    "Error in fetching data from server. Contact admin if this issue persist": "從服務器獲取數據時出錯。如果此問題仍然存在，請聯繫管理員",
    "Server Error": "服務器錯誤",
    "Insufficient permission": "允許不足",
    "For a Product to be submitted, it must have a country of manufacturing and at least one ingredient. Please fill in all mandatory fields and then proceed to submit.": "對於要提交的產品，它必須具有製造業的國家和至少一種成分。請填寫所有必填字段，然後繼續提交。",
    "For a Product to be submitted, it must have a country of manufacturing and at least one ingredient. Products missing either of these will not be submitted and all other products will be submitted": "對於要提交的產品，它必須具有製造業的國家和至少一種成分。未缺少其中任何一個的產品將不會提交，所有其他產品都將提交",
    "Higg FEM": "HIGG FEM",
    "FSLM Integration": "FSLM集成",
    "Link your higg account to get the FEM": "鏈接您的HIGG帳戶以獲得FEM",
    "FSLM scores of your suppliers facilities on Trustrace platform": "FSLM在歷史平台上的供應商設施",
    "FSLM API key in 3 steps": "FSLM API鍵3步",
    "Map Facilities": "地圖設施",
    "FSLM Facilities": "FSLM設施",
    "FSLM audits in TrusTrace platform": "FSLM審核歷史平台",
    "Please map facilities with respective suppliers to record the FEM": "請用各自的供應商映射設施以錄製FEM",
    "Mapped Facilities": "映射設施",
    "Unmapped Facilities": "未塗鴉的設施",
    "Facility name": "設備名稱",
    "Ascending": "上升",
    "Country name": "國家的名字",
    "OAR Id": "OAR ID.",
    "No new facilities found": "沒有找到新的設施",
    "Find your FEM": "找到你的pem",
    "FSLM key in Higg index": "HGG索引中的FSLM密鑰",
    "Step": "步",
    "Login to your Higg Account": "登錄您的HIGG帳戶",
    "Click account profile": "點擊帳戶配置文件",
    "highlighted in yellow": "以黃色突出顯示",
    "in your profile": "在你的個人資料中",
    "Click on": "點擊",
    "API Keys": "API鍵",
    "tab to find the token. Copy the token and paste it in TrusTrace platform": "選項卡查找令牌。將令牌複製並粘貼在歷史平台中",
    "Mapping not done for": "映射未完成",
    "Audits will be recorded for the mapped facilities": "將為映射的設施記錄審核",
    "Are you sure you want to proceed?": "你確定要繼續嗎？",
    "in TrusTrace": "在歷史上",
    "PO Quantity (in Kg)": "PO數量（以kg）",
    "Delivery Date": "郵寄日期",
    "Division": "分配",
    "Trace Number": "跟踪號碼",
    "Export Supplier Linking": "出口供應商鏈接",
    "Sub Suppliers": "副供應商",
    "No documents uploaded": "沒有上傳文件",
    "Document uploaded": "文件上傳",
    "Documents uploaded": "上傳的文件",
    "PO # Not Available": "寶＃不可用",
    "Not Available": "無法使用",
    "Lock T-Trace": "鎖定T-Trace",
    "Unlock T-Trace": "解鎖T-Trace",
    "Click above to copy the API Reference ID": "單擊以上複製API參考ID",
    "Certificate Upload": "證書上傳",
    "Filename": "文檔名稱",
    "Click below to upload file": "單擊下方以上載文件",
    "have not been uploaded yet": "還沒有上傳",
    "Certificate not uploaded": "證書未上傳",
    "verified_user": "驗證_User.",
    "All Mandatory Certificates are not provided": "未提供所有強制性證書",
    "No Certificates Required": "無需證明書",
    "Supplier Data": "供應商數據",
    "Buyer Data": "買方數據",
    "Lots": "很多",
    "Template Not Configured": "模板未配置",
    "Product Data": "產品數據",
    "No Matching Products found": "沒有找到匹配的產品",
    "Facility Data": "設施數據",
    "No Matching Facilities found": "沒有找到匹配的設施",
    "Certified Value Processes": "認證價值流程",
    "Overall Result": "總體結果",
    "Tests Performed": "進行測試",
    "Please enter a valid email": "請輸入有效電子郵件",
    "Please enter a valid mobile number": "請輸入有效的手機號碼",
    "No options found": "沒有找到選擇",
    "search": "搜索",
    "Not valid control type": "沒有有效的控制類型",
    "Agent": "代理人",
    "NA": "納",
    "Today": "今天",
    "This week": "本星期",
    "Please fill out the following sections to complete your profile": "請填寫以下部分以完成您的個人資料",
    "Do not invite this supplier to TrusTrace platform": "不要邀請這個供應商到歷史平台",
    "User's Email ID": "用戶的電子郵件ID",
    "Are you sure you don't wish to provide the supplier information? would you like to provide the": "您確定您不希望提供供應商信息嗎？你想提供嗎？",
    "City of the Supplier instead": "供應商的城市代替",
    "N/A": "N / A.",
    "No Certificates Found": "沒有找到證書",
    "Click to upload certificate": "點擊上傳證書",
    "done": "完畢",
    "Country of packing / manufacturing": "包裝/製造業",
    "Coffee": "咖啡",
    "Drink": "喝",
    "Flavoured Drink": "味道飲料",
    "Coffee1, coffee2": "Coffee1，Coffee2.",
    "EKO": "EKO.",
    "Import Data": "進口數據",
    "Pending Conflicts": "待衝突",
    "Generate Reset Password Link": "生成重置密碼鏈接",
    "Generate Link": "生成鏈接",
    "Copy": "複製",
    "Reset Password": "重設密碼",
    "T-BOT: Add Blueprint": "T-Bot：添加藍圖",
    "Upload Blueprint": "上傳藍圖",
    "Uploading": "上傳",
    "notifications": "通知",
    "Key": "鑰匙",
    "End Time (hh:mm)": "結束時間（hh：mm）",
    "Leave a comment": "發表評論",
    "Releases": "發布",
    "Style Compliance": "風格合規性",
    "Trigger Style Compliance": "觸發樣式合規性",
    "S3 File Upload": "S3文件上傳",
    "Select bucket": "選擇桶",
    "Bucket Key": "鏟斗鑰匙",
    "Calculation batch trigger": "計算批量觸發器",
    "Trigger score": "觸發得分",
    "refresh": "刷新",
    "Upload document to record Audit": "上傳文檔記錄審核",
    "Downloading": "下載",
    "Audit standard": "審計標準",
    "Please enter audit data manually": "請手動輸入審核數據",
    "fetching": "拿走",
    "Processing": "加工",
    "Length should be within": "長度應該在內",
    "Value should be within": "價值應該在內",
    "Upload PDF File": "上傳PDF文件",
    "Document uploaded by you": "由您上傳的文件",
    "Data extracted from the Document": "從文檔中提取的數據",
    "Extracted value": "提取值",
    "Extracted Field": "提取的字段",
    "No suppliers": "沒有供應商",
    "Mandatory": "強制的",
    "totalCount": "總數",
    "notifications_none": "notifications_none.",
    "visibility": "能見度",
    "Transform your supply chain and product portfolio to align with your sustainability goals": "轉換您的供應鍊和產品組合，以與您的可持續發展目標保持一致",
    "Forgot / Change password": "忘記/更改密碼",
    "Your Registered Email": "您的註冊電子郵件",
    "Send an email": "發送電子郵件",
    "Remember password": "記住密碼",
    "For Help: Please contact": "有關幫助：請聯繫",
    "Sign in to TrusTrace": "登錄歷史",
    "Registered Email ID": "註冊電子郵件ID.",
    "You have logged out": "你已經退出了",
    "Home": "家",
    "Reset your password": "重置您的密碼",
    "Your New Password": "您的新密碼",
    "Retype Password": "重新輸入密碼",
    "Set Password": "設置密碼",
    "Reset password token is invalid": "重置密碼令牌無效",
    "To generate a new link, please click on the Reset Password button below": "要生成新鏈接，請單擊下面的重置密碼按鈕",
    "Password Rule": "密碼規則",
    "Confirm password should match password": "確認密碼應符合密碼",
    "Redirecting, please wait": "重定向，請稍候",
    "Company Profile » Create Facility": "公司簡介»創建設施",
    "Create facilities that are associated with your company": "創建與您公司相關的設施",
    "Company Profile » Edit Facility": "公司簡介»編輯設施",
    "Modifying facility details associated with your company": "修改與您公司相關的設施詳細信息",
    "Please enter the name of the facility": "請輸入設施的名稱",
    "Transform your supply chain and product portfolio to align with your sustainability": "轉換您的供應鍊和產品組合，以與您的可持續發展保持一致",
    "goals": "目標",
    "Signup link is invalid": "註冊鏈接無效",
    "link": "關聯",
    "Continue": "繼續",
    "Create your account": "創建您的帳戶",
    "Please enter first name": "請輸入名字",
    "Please enter last name": "請輸入姓氏",
    "Please enter email ID": "請輸入電子郵件ID",
    "Please enter a valid email ID": "請輸入有效的電子郵件ID",
    "Your Company Name": "您的公司名稱",
    "Please enter Company Name": "請輸入公司名稱",
    "Please enter password": "請輸入密碼",
    "Please retype your password": "請重新鍵入密碼",
    "I accept the": "我接受",
    "Please accept the Terms and Conditions": "請接受條款和條件",
    "Please wait": "請稍等",
    "Your account has been created successfully": "您的帳戶已成功創建",
    "None": "沒有任何",
    "and its supply chain": "及其供應鏈",
    "Composition": "作品",
    "available": "可用的",
    "your styles / product": "您的風格/產品",
    "A lot with this reference ID already exists": "具有此參考ID的許多人已經存在",
    "Quality Report": "質量報告",
    "Other Documents": "其他文件",
    "Batch ID": "批量ID",
    "Looks like you have stumbled upon a broken link or missing page": "看起來你偶然發現了一個破碎的鏈接或丟失的頁面",
    "Back to Products": "回到產品",
    "if you think is an error, contact our support team at": "如果您認為錯誤，請聯繫我們的支持團隊",
    "Add Shipment": "添加裝運",
    "device_hub": "device_hub.",
    "remove_red_eye": "remove_red_eye.",
    "check_circle": "check_circle.",
    "Shipment Details": "物流信息",
    "Subsuppliers PO": "subsuppliers po.",
    "restore": "恢復",
    "Unable to": "無法",
    "Invalid input type": "輸入類型無效",
    "is required": "是必須的",
    "Invalid control type": "無效的控制類型",
    "Coming Soon": "即將推出",
    "This page is under construction": "本頁面正在建設中",
    "Name of the report": "報告的名稱",
    "Scheduled Report": "預定的報告",
    "On Demand Report": "按需報告",
    "Last Generated on": "最後生成的",
    "Calculation in progress": "計算中的計算",
    "Manage all your tasks here": "在這裡管理所有任務",
    "input-lot works": "輸入批次",
    "outbound-lot works": "出境批次",
    "Style Name & No": "樣式名稱和沒有",
    "Production Lot ID": "生產批次ID",
    "Shipped Quantity": "發貨數量",
    "Customer": "顧客",
    "Shipment Reference": "裝運參考",
    "Production Facility": "生產設施",
    "Shipment Facility": "裝運設施",
    "3 documents uploaded": "上傳3份文件",
    "Input lots": "輸入很多",
    "Lot Id": "批號",
    "Quantity used (kgs)": "使用的數量（kgs）",
    "Total Lot Size": "總批量",
    "Size": "尺寸",
    "Non-Conformity": "不合格",
    "Create New Non Conformance Category": "創建新的不合格類別",
    "Please enter a category name": "請輸入類別名稱",
    "Add Sub Category": "添加子類別",
    "Please enter the sub category name": "請輸入子類別名稱",
    "Your list of non-conformance categories": "您的不合格類別列表",
    "No Sub Categories have been created": "沒有創建子類別",
    "Audit Expiration Period": "審計到期期",
    "Please enter the quantity in number": "請輸入數量",
    "Please select the unit": "請選擇單位",
    "Non Conformity Priority": "不合格優先權",
    "Add New Priority Category": "添加新優先級類別",
    "What is the deadline to address this type of Non-Conformity": "解決這種類型不合格的截止日期是多少？",
    "Please enter the value in number": "請輸入數字中的值",
    "How long before the deadline would you like the mail to be sent": "在截止日期前多久，您想要發送郵件",
    "Your list of Non Conformance Priorities": "您的非一致性優先級清單",
    "Deadline to address this type of Non-Conformity": "截止日期以解決這種類型的不合格",
    "API Token": "API令牌",
    "Labels & Programs": "標籤和計劃",
    "Create and Manage Labels": "創建和管理標籤",
    "Create Labels": "創建標籤",
    "Create New Label": "創建新標籤",
    "Create labels for product and ingredients": "為產品和成分創建標籤",
    "Edit Label": "編輯標籤",
    "Modify your labels for product and ingredients": "修改您的產品和成分的標籤",
    "Label Level": "標籤級別",
    "Label Type": "標籤類型",
    "Search for labels": "搜索標籤",
    "Labels and Programs": "標籤和計劃",
    "Label Name": "標籤名稱",
    "Inactive": "不活躍",
    "No labels and programs available!": "沒有標籤和程序可用！",
    "Unable to load filters data": "無法加載過濾器數據",
    "Unable to load labels data": "無法加載標籤數據",
    "Choose Label Type": "選擇標籤類型",
    "E.g. General / Custom": "例如。一般/習俗",
    "Choose the Supplier": "選擇供應商",
    "Select supplier": "選擇供應商",
    "Since its general label supplier selection is not allowed": "由於其一般標籤供應商選擇是不允許的",
    "Enter a name for the Label": "輸入標籤的名稱",
    "E.g. Organic Label": "例如。有機標籤",
    "Choose Label Level": "選擇標籤級別",
    "E.g. Product / Ingredient": "例如。產品/成分",
    "How do you wish to create the Label?": "您希望如何創建標籤？",
    "Clone an existing label": "克隆現有標籤",
    "E.g KRAV etc.": "e.g krav等",
    "Create from scratch (using calculation builder)": "從頭開始創建（使用Calculation Builder）",
    "Deactivate Label": "停用標籤",
    "Inactive Label": "不活躍的標籤",
    "Calculation Builder": "計算製造商",
    "Operator": "操作員",
    "E.g -/=": "e.g  -  / =",
    "E.g 1": "例如1.",
    "Create Label": "創建標籤",
    "Parameter 1 – Biodiversity": "參數1  - 生物多樣性",
    "Parameter 2 – Climate": "參數2  - 氣候",
    "Parameter 3 – Soil fertility": "參數3  - 土壤肥力",
    "Parameter 4 – Water": "參數4  - 水",
    "Parameter 5 – Pesticides": "參數5  - 殺蟲劑",
    "Parameter 6 – Eutrophication": "參數6  - 富營養化",
    "Parameter 7 a – Animal welfare and antibiotics - Animal Protection Index, API": "參數7 A  - 動物福利和抗生素 - 動物保護指數，API",
    "Parameter 7 b – Animal welfare and antibiotics - Antibiotic sales per country mg/PCU": "參數7 B  - 動物福利和抗生素 - 抗生素銷售每國家MG / PCU",
    "Parameter 8 – Working conditions": "參數8  - 工作條件",
    "Parameter 9 – Local population": "參數9  - 當地人口",
    "Parameter 10 a – Compliance and traceability - BSCI Regulatory Quality (RQ)": "參數10 A  - 合規性和可追溯性 -  BSCI監管質量（RQ）",
    "Parameter 10 b – Compliance and traceability - BSCI Control of Corruption (CoC)": "參數10 B  - 合規性和可追溯性 -  BSCI控制腐敗（COC）",
    "Failed to load form. Please refresh.": "無法加載表單。請刷新。",
    "No calculation logic found. Please ensure to update the calculation logic before trying to create the label.": "找不到計算邏輯。請確保在嘗試創建標籤之前更新計算邏輯。",
    "A label already exists with the same name. Please change the name and create again.": "標籤已存在具有相同的名稱。請更改名稱並再次創建。",
    "Label created successfully": "標籤成功創建",
    "Label creation failed. Please try again": "標籤創建失敗。請再試一次",
    "Label updated successfully": "標籤成功更新",
    "No changes were made. Kindly make some changes before changing. If you have no changes, please click on Cancel": "沒有改變。請在更改之前進行一些變化。如果您沒有更改，請單擊取消",
    "Label update failed. Please try again": "標籤更新失敗。請再試一次",
    "Please update all mandatory fields before creating the label": "請在創建標籤之前更新所有必填字段",
    "Some incomplete expressions were found, please select both an operator and a number to complete the expression.": "找到了一些不完整的表達式，請選擇操作員和一個數字來完成表達式。",
    "Unable to fetch existing Product labels. Please refresh and try again": "無法獲取現有產品標籤。請刷新並再試一次",
    "Unable to fetch existing Ingredient labels. Please refresh and try again": "無法獲取現有的成分標籤。請刷新並再試一次",
    "Please select label Level first": "請先選擇標籤級別",
    "Cannot be selected, since create from scratch option is selected": "無法選中，因為選擇了從臨時選項中創建",
    "Are you sure you want to deactivate this label? It has been added to": "您確定要停用此標籤嗎？它已被添加到",
    "draft product(s)": "產品草案",
    "submitted product(s) and": "提交產品和",
    "Deactivate Label?": "停用標籤？",
    "Unable to deactivate label": "無法停用標籤",
    "Unable to fetch product count for this label": "無法獲取此標籤的產品計數",
    "Are you sure you want to cancel? The existing information on this page will not be saved": "你確定要取消？此頁面上的現有信息不會保存",
    "Cancel Changes?": "取消更改？",
    "A label that was previously available and added on your products is now removed. Kindly refresh your page and then proceed.": "現已刪除以前可用的標籤並在產品上添加。請刷新您的頁面然後繼續。",
    "Label deactivated successfully": "標籤成功停用",
    "Style/Material Name & Number": "樣式/材料名稱和號碼",
    "All Suppliers": "所有供應商",
    "General": "一般的",
    "Active": "積極的",
    "- Negative": "- 消極的",
    "= Equal": "#NAME?",
    "Your email id here": "這裡的電子郵件ID",
    "Your password here": "您的密碼在這裡",
    "Show password": "顯示密碼",
    "Hide password": "隱藏密碼",
    "Choose File to validate": "選擇文件以驗證",
    "Validate Data": "驗證數據",
    "Please enter the company ID / Transaction Type (Refer to the instructions in the sample sheet)": "請輸入公司ID /交易類型（參見樣品表中的說明）",
    "Release Update": "發布更新",
    "End date": "結束日期",
    "Profile Completeness": "檔案的完整性",
    "Incomplete Fields": "不完整的領域",
    "SuperFine Cottons Rio Facility": "Superfine Cottons Rio設施",
    "Accessory Production": "配件生產",
    "Acrylic": "丙烯酸纖維",
    "No. of Male Employees": "男性員工數量",
    "No. of Female Employees": "女性員工數量",
    "No. of Other Employees": "其他員工的數量",
    "Tonnes / Week": "噸/週",
    "Downing Street": "唐寧街",
    "Cross Avenue": "交叉大道",
    "Certificate Type": "證書類別",
    "BSCI": "BSCI.",
    "Control Union Certifications": "控制工會認證",
    "Certificate Expiry Date": "證書到期日期",
    "Click this Button to create new users": "單擊此按鈕以創建新用戶",
    "Create new users": "創建新用戶",
    "Search users based on name, email and associated facility name": "根據名稱，電子郵件和關聯的設施名稱搜索用戶",
    "Search User": "搜索用戶",
    "Click here to enable/disable user’s access to the platform": "單擊此處以啟用/禁用用戶對平台的訪問權限",
    "Activate/Deactivate User": "激活/取消激活用戶",
    "Audit Settings": "審計設置",
    "Non Conformance Category": "不合格類別",
    "Please select the date by which an audit should be categorized as \"Expiring Soon\"": "請選擇審核應歸類為“立即到期”的日期",
    "before expiry date": "在到期日之前",
    "Days / Weeks etc": "天/周等",
    "Eg": "例如",
    "Click here to update the name, email, associated facility of the user": "單擊此處以更新用戶的姓名，電子郵件，關聯的工具",
    "Priority Category": "優先級類別",
    "Please select the": "請選擇",
    "Set the preferences for Audit": "設置審核的首選項",
    "Non Traceable Articles": "不可追溯的文章",
    "Trace request will not be launched to the suppliers of these articles": "跟踪請求將不會向這些文章的供應商推出",
    "Zoom in to see more facilities within an area, click on a pin to view more information about a facility": "放大以查看區域內的更多設施，請單擊PIN以查看有關設施的更多信息",
    "Entity Type": "實體類型",
    "Supplier Type": "供應商類型",
    "Direct Suppliers": "直接供應商",
    "Facility Scoring": "設施評分",
    "Risk Status": "風險狀況",
    "Launched Assessment": "推出的評估",
    "Recruitment And Hiring": "招聘和招聘",
    "Working Hours": "工作時間",
    "Wages And Benefits": "工資和福利",
    "Employee Treatment": "員工治療",
    "Employee Involvement": "員工參與",
    "Termination And Retrenchment": "終止和撫摸",
    "Management Systems": "管理系統",
    "Above And Beyond": "以上和超越",
    "Total No. of Assessments": "總評估數",
    "Accepted First": "首先接受",
    "Unaccepted First": "首先是不可接受的",
    "Reports": "報告",
    "Generate on demand and scheduled reports": "根據需求和預定的報告生成",
    "Assessment": "評估",
    "T-Trace Status Report": "T-Trace狀態報告",
    "Assessment Report": "評估報告",
    "Choose the date range to generate on demand report": "選擇日期範圍以產生按需報告",
    "Choose Report Type": "選擇報告類型",
    "Choose Report": "選擇報告",
    "Choose Date Range": "選擇日期範圍",
    "Select date range": "選擇日期範圍",
    "days": "天",
    "Custom date": "自定義日期",
    "Start Date": "開始日期",
    "Enter Start Date": "輸入開始日期",
    "Enter End Date": "輸入結束日期",
    "Apply": "申請",
    "Type to select": "輸入選擇",
    "Generating Report": "生成報告",
    "Report will be generated and you can access it from Reports page in less than 10 minutes": "將生成報告，您可以在不到10分鐘的時間內從報告頁面訪問它",
    "Type to select Report Type": "輸入以選擇報表類型",
    "Type to select Report": "輸入選擇報告",
    "Generate on demand report": "生成按需報告",
    "Archive Style": "檔案風格",
    "Are you sure you want to archive this style": "你確定要歸檔這種風格嗎？",
    "Evidences Collected": "顯著收集",
    "Manufacturer Information": "製造商信息",
    "Edit Raw Material": "編輯原料",
    "Clone Raw Material": "克隆原料",
    "Archive Material": "歸檔材料",
    "COMMERCIAL INFORMATION Tab": "商業信息選項卡",
    "COMMERCIAL INFORMATION1": "商業信息1",
    "Master Circularity": "主圓形",
    "Add Colors": "添加顏色",
    "Are you sure you want to archive this material": "您確定要歸檔此材料",
    "Any references to this material in styles": "任何對款式的材料的引用",
    "will not be affected": "不會受到影響",
    "Password Rules": "密碼規則",
    "Only English Characters": "只有英文字符",
    "Minimum 8 characters": "至少8個字符",
    "Maximum 15 characters": "最多15個字符",
    "One capital letter A to Z": "一個大寫字母a到z",
    "One small letter a to z": "一個小字母a到z",
    "One number 0 to 9": "一個數字0到9",
    "One special character from these: ! @ # $ % ^ & *": "其中一個特殊的角色： @＃$％^＆*",
    "Product type": "產品類別",
    "Transaction Type": "交易類型",
    "Submitted Transaction": "提交交易",
    "Draft Transaction": "交易草案",
    "No transactions available": "沒有可用的交易",
    "Import transaction data": "導入事​​務數據",
    "Download all of the template data, add and upload the Excel sheet": "下載所有模板數據，添加和上傳Excel表",
    "Upload an Excel sheet to import all of the transaction data into the application": "上傳Excel表以將所有事務數據導入應用程序",
    "Download template data": "下載模板數據",
    "Transactions imported successfully and available as draft. Please review and submit them": "事務成功導入並作為草稿提供。請審核並提交他們",
    "Transaction": "交易",
    "Only requests initiated by you can be archived": "只有您發起的請求才能存檔",
    "Editing option is disabled by the person who launched the request": "啟動請求的人被禁用編輯選項",
    "Edit Request": "編輯請求",
    "Only Brand can lock or unlock T-Trace": "只有品牌才能鎖定或解鎖T-Trace",
    "Archive Request": "存檔請求",
    "Are you sure you want to archive this T-Trace Request": "您確定要歸檔此T-Trace請求",
    "Select to collect data from suppliers": "選擇從供應商收集數據",
    "Collect next tier data from supplier": "從供應商收集下一層數據",
    "Select style/material to establish traceability": "選擇樣式/材料以建立可追溯性",
    "Enter Purchase Order No": "輸入採購訂單否",
    "Choose if you can provide some data for this request": "選擇是否可以為此請求提供一些數據",
    "Click on the Edit button to add data to the tree": "單擊“編輯”按鈕以將數據添加到樹中",
    "Check if you are a trader": "檢查您是否是交易員",
    "Enter the manufacturer's name for": "輸入製造商名稱",
    "Check if you want to add a new name for": "檢查是否要為此添加新名稱",
    "Collect from  manufacturer": "從製造商收集",
    "Name & No": "姓名和沒有",
    "Uninvited Supplier - T-Trace will not be launched since this supplier was not invited to the platform": "未邀請的供應商 - 由於本供應商未被邀請到平台，因此不會啟動T-Trace",
    "Unaccepted Supplier - Requests can be sent but will only be viewed by the Supplier after he accepts your invitation": "未接受的供應商 - 可以發送請求，但在接受您的邀請後，供應商只會被供應商查看",
    "PO No. for": "寶號",
    "At least one product must be listed": "必須列出至少一個產品",
    "Enter New Name and Number": "輸入新名稱和編號",
    "Not enough data": "沒有足夠的數據",
    "Unable to retrigger score": "無法重新檢測得分",
    "Your email preference is updated successfully.": "您的電子郵件首選項已成功更新。",
    "Something went wrong. Please try again later.": "出了些問題。請稍後再試。",
    "Failed to fetch email preference settings.": "無法獲取電子郵件首選項設置。",
    "Set your preference for email notifications": "設置您的偏好電子郵件通知",
    "Receive weekly consolidated email notification for the requests launched by your customers": "為您的客戶推出的請求獲得每週綜合的電子郵件通知",
    "Receive email notification as and when a customer launches a request": "收到電子郵件通知，以及客戶啟動請求時",
    "Email Settings": "電子郵件設置",
    "Certificates available": "可用證書",
    "Validation": "驗證",
    "Accessories": "配件",
    "Product Evidence Collection": "產品證據收集",
    "No Evidence Collection Requests": "沒有證據收集請求",
    "Task Description": "任務描述",
    "Sent By": "由..送出",
    "Sent Date": "發送日期",
    "Request Type": "請求類型",
    "Locked": "鎖定",
    "Respond": "回應",
    "View": "看法",
    "ArticleType": "articletype.",
    "SUSTAINABILITY INFORMATION Tab": "可持續性信息選項卡",
    "SOURCING1": "Sourcing1.",
    "Master Group!": "碩士組！",
    "Not inviting the supplier?": "不邀請供應商？",
    "Are you sure you do not want to invite the supplier to the platform? Such suppliers will not be registered on the platform and cannot be launched any new requests": "你確定你不想邀請供應商到平台嗎？此類供應商不會在平台上註冊，無法啟動任何新要求",
    "Type to search": "輸入搜索",
    "Send Invite": "發送邀請",
    "Raw Material Associated": "相關的原材料",
    "Product Name & No": "產品名稱和沒有",
    "Supplier Article Name & No": "供應商文章名稱和沒有",
    "Yet to Provide. Add it under Raw Materials to help supplier respond easily.": "尚未提供。將其添加到原材料下，以幫助供應商輕鬆響應。",
    "Saint Barthelemy": "聖巴特列米",
    "Bolivia, Plurinational State of": "玻利維亞，多民族的",
    "Korea, Democratic People's Republic of": "韓國，民主黨人民共和國",
    "Saint Martin (French part)": "聖馬丁（法國人）",
    "Saint Helena, Ascension and Tristan da Cunha": "聖赫勒拿，升天和特里斯坦達庫哈",
    "Taiwan, Province of China": "台灣，中國省",
    "Venezuela, Bolivarian Republic of": "委內瑞拉，玻利瓦爾共和國",
    "Are you sure do you want to remove this supplier(s) for selected label? This label has been added for": "您確定要刪除此供應商是否選擇選定的標籤？此標籤已添加到",
    "draft product(s) for selected supplier(s)": "選定供應商的產品草案",
    "Edit Label?": "編輯標籤？",
    "Scheduled report": "預定的報告",
    "On demand report": "按需報告",
    "Unable to fetch product count for removed supplier(s)": "無法獲取刪除供應商的產品計數",
    "End Date": "結束日期",
    "No document uploaded": "沒有上傳文件",
    "Upload Documents for": "上傳文件",
    "Edit / Upload New Files": "編輯/上傳新文件",
    "Information entered by the supplier": "供應商輸入的信息",
    "will not be updated once you edit": "編輯後不會更新",
    "Submit Assessment": "提交評估",
    "Are you sure you want to submit this assessment?": "您確定要提交此評估嗎？",
    "You haven't uploaded any certificates": "您尚未上傳任何證書",
    "Cancel to go back and upload certificates": "取消返回並上傳證書",
    "Add Comments": "添加評論",
    "Supplier specific": "供應商具體",
    "E.g. General / Supplier specific": "例如。一般/供應商具體",
    "Are you sure you want to deactivate this label?": "您確定要停用此標籤嗎？",
    "and its cloned labels have been added to": "它已添加其克隆的標籤",
    "File has been uploaded": "文件已上傳",
    "File removed successfully.": "文件已成功刪除。",
    "File downloaded successfully.": "文件已成功下載。",
    "API key is copied to the clipboard": "API鍵被複製到剪貼板",
    "Certificates have been discarded": "證書已被丟棄",
    "Product Image has been updated": "產品圖像已更新",
    "A new task created successfully": "成功創建的新任務",
    "A new Todo added successfully": "一個新的todo成功添加了",
    "please add the todo": "請添加Todo",
    "Todo deleted successfully": "Todo成功刪除了",
    "Todo edited successfully": "待成功編輯",
    "Todo status updated": "todo狀態已更新",
    "Registration link sent to supplier": "註冊鏈接發送給供應商",
    "Facility has been added": "設施已添加",
    "Facility has been updated": "設施已更新",
    "Password reset successfully": "密碼重置成功",
    "Password reset link generated successfully": "密碼重置鏈接成功生成",
    "Clipboard updated": "更新剪貼板",
    "Release notification created successfully": "發布通知成功創建",
    "Uploaded successfully": "成功上傳",
    "Calculation batch trigger success": "計算批量觸發成功",
    "Audit Removed": "審計刪除了",
    "Audit Draft Removed": "審計草案刪除了",
    "Audit Already Created": "已創建審核",
    "Audit Updated": "審計更新",
    "Audit successfully recorded": "審計已成功錄製",
    "Non conformity added successfully": "不合格成功添加",
    "Deleted Successfully": "成功刪除了",
    "Updated Successfully": "更新成功",
    "Audit Added": "審計補充說",
    "Draft has been created": "草稿已創建",
    "The audit has been recorded. Redirecting to audit list page": "已記錄審計。重定向到審計列表頁面",
    "Audit created": "審計創建了",
    "Draft Saved": "刪除草案",
    "Questionnaire created & Assessment launched": "調查問卷創建和評估啟動",
    "Assessment launched": "評估推出",
    "Questionnaire updated": "調查問卷更新",
    "Your file has been successfully uploaded to the server": "您的文件已成功上傳到服務器",
    "You are now safe, to close the assessment.": "您現在安全，關閉評估。",
    "Brand Notified.": "品牌通知。",
    "This assessment is reopened and the company has been notified.": "該評估重新開放，公司已通知。",
    "Assessment launched successfully": "評估成功推出",
    "Reset Password link sent to your registered email ID": "重置密碼鏈接發送到已註冊的電子郵件ID",
    "Password has been reset. You will be redirected to dashboard in a few seconds.": "密碼已重置。您將在幾秒鐘內重定向到儀表板。",
    "Association has been accepted successfully": "協會已成功被接受",
    "Facility has been created": "設施已經創建",
    "Facility Deleted": "設施已刪除",
    "Company logo has been updated": "公司徽標已更新",
    "Profile has been updated": "配置文件已更新",
    "Saved": "保存",
    "Added to favorites": "添加到最愛",
    "Removed from favorites": "從收藏夾中取出",
    "Information has been saved successfully.": "信息已成功保存。",
    "The material archived successfully": "材料已成功歸檔",
    "Raw material updated successfully": "原材料成功更新",
    "Raw material created successfully": "原材料成功創建",
    "file has been deleted": "文件已被刪除",
    "file uploaded successfully": "文件上傳成功",
    "PO items are successfully deleted.": "PO項目已成功刪除。",
    "Certification uploaded": "認證上傳",
    "Certification removed": "證書刪除了",
    "PO uploaded": "寶上傳",
    "Traceability Request created": "創建可追溯性請求",
    "Production facilities have been saved": "生產設施已保存",
    "successfully submitted.": "成功提交。",
    "The question has been resolved successfully": "問題已成功解決",
    "The style archived successfully": "該樣式成功存檔",
    "Style updated successfully": "風格成功更新",
    "Style created successfully": "風格成功創建",
    "Reminder email sent successfully": "提醒電子郵件成功發送",
    "An email invitation has been sent to this supplier and is awaiting acceptance.": "電子郵件邀請已發送給本供應商，並等待驗收。",
    "Supplier invite link copied": "供應商邀請鏈接複製",
    "T-EMS request created": "T-EMS請求創建",
    "Product Evidences updated": "產品證據更新",
    "T-EMS request has been launched to selected suppliers": "T-EMS請求已啟動到選定的供應商",
    "T-Trace request created": "T-Trace請求創建",
    "Supply chain updated": "供應鏈更新",
    "The T-Trace Request archived successfully": "T-Trace請求成功歸檔",
    "The image has been downloaded successfully.": "圖像已成功下載。",
    "Transactions are successfully submitted.": "事務已成功提交。",
    "Transaction created successfully": "事務成功創建",
    "Group Removed Successfully": "小組成功刪除了",
    "Group saved successfully": "集團成功保存",
    "User edited successfully": "用戶成功編輯",
    "Product category has been saved": "產品類別已保存",
    "Language selected successfully": "語言成功選擇",
    "Password updated successfully": "密碼成功更新",
    "The form has been cleared and reset.": "表格已被清除和重置。",
    "Form Reset": "表單重置",
    "Non-conformance category has been updated": "不合格類別已更新",
    "Audit validity has been updated": "審計有效期已更新",
    "Non Conformity Priority has been updated": "不合格優先級已更新",
    "Non-conformance priority category has been updated": "不合格優先級類別已更新",
    "Non-conformance priority category has been deleted": "已刪除不合格優先級類別",
    "Warning": "警告",
    "There seems to be error connecting to the server. Please try again": "似乎有錯誤連接到服務器。請再試一次",
    "Oops, something went wrong.Contact support": "哎呀，出了問題。聯繫支持",
    "System error": "系統錯誤",
    "Invalid country": "國家無效",
    "Please enter addressLine1": "請輸入地址1",
    "Required Field - addressLine1": "必填字段 - 地址1",
    "Please enter country": "請輸入國家",
    "Required Field - Country": "必填字段 - 國家",
    "Please enter state": "請輸入州",
    "Required Field - State": "必填字段 - 州",
    "Please enter city": "請輸入城市",
    "Required Field - City": "必填字段 - 城市",
    "Please enter zip": "請輸入zip.",
    "Required Field - Zip Code": "必填字段 - 郵政編碼",
    "This seasons of product group already exits, Please enter other name": "這個季節的產品組已經退出，請輸入其他名稱",
    "failed": "失敗的",
    "This recurring Types of product group already exits, Please enter other name": "這種經常性類型的產品組已經退出，請輸入其他名稱",
    "This sustainability Labels of product group already exits, Please enter other name": "此產品組的可持續性標籤已經退出，請輸入其他名稱",
    "Please enter certificate mandatory fields": "請輸入證書強制性字段",
    "certificate with type,body and expiry date already exists": "類型，身體和到期日的證書已經存在",
    "A record with identical details already exist.": "已經存在具有相同細節的記錄。",
    "Duplicate entry": "雙重輸入",
    "Fill all mandatory fields": "填寫所有必填字段",
    "Form Validation Error": "表單驗證錯誤",
    "Please upload the files": "請上傳文件",
    "Please fix field errors": "請解決現場錯誤",
    "Please enter name": "請輸入名稱",
    "Required Field - name": "必填字段 - 名稱",
    "Please enter contact email": "請輸入聯繫電子郵件",
    "Required Field - Email": "必填字段 - 電子郵件",
    "Please use a supported file format: jpg, jpeg and png": "請使用支持的文件格式：jpg，jpeg和png",
    "File Size too large!": "文件大小太大！",
    "Invalid external ID": "外部ID無效",
    "Could not fetch data": "無法獲取數據",
    "Unable to fetch supplier list": "無法獲取供應商列表",
    "Internal server error": "內部服務器錯誤",
    "Please choose a valid option": "請選擇有效的選項",
    "Oops,something went wrong. Try later": "哎呀！出事了。稍後再試",
    "Something has gone wrong. Please try after some time": "有些東西出了問題。請在一段時間後嘗試",
    "Oops!": "哎呀！",
    "Please fix the errors on the form": "請解決表格上的錯誤",
    "Something went wrong please try again": "出了問題，請再試一次",
    "error in fetching data from server": "從服務器獲取數據時出錯",
    "oops": "哎呀",
    "Facility could not be created. Please try after some time": "無法創建工廠。請在一段時間後嘗試",
    "Facility could not be updated. Please try after some time": "設施無法更新。請在一段時間後嘗試",
    "Please enter facility name": "請輸入設施名稱",
    "Required Field - Facility Name": "必填字段 - 設施名稱",
    "Please choose one or more relevant materials": "請選擇一個或多個相關材料",
    "Required Field - Materials": "必填字段 - 材料",
    "Please choose one or more relevant value processes": "請選擇一個或多個相關的值流程",
    "Required Field - Value Processes": "必填字段 - 值流程",
    "Please choose one or more standards": "請選擇一個或多個標準",
    "Required Field - Standards": "必填字段 - 標準",
    "Something went wrong. We could not save your files. Please try again or contact support": "出了些問題。我們無法保存您的文件。請再試一次或聯繫支持",
    "failed to upload": "無法上傳",
    "Please add valid data": "請添加有效數據",
    "Please select valid file": "請選擇有效文件",
    "Something Went Wrong!!": "出了些問題！！",
    "Please fill the mandatory fields!!": "請填寫必填字段!!",
    "Something went wrong!!": "出了些問題！！",
    "Audit could not be removed.": "審計無法刪除。",
    "Audit Draft could not be removed.": "審計草案無法刪除。",
    "The action you tried to perform is invalid.": "您嘗試執行的操作無效。",
    "Invalid action!": "無效的行動！",
    "Failed to download file. Please try again later.": "無法下載文件。請稍後再試。",
    "Draft is already deleted": "草稿已經刪除了",
    "Validity Date should be greater than Actual Date": "有效期應該大於實際日期",
    "Something went wrong. Please try again later or contact us if the problem persists.": "出了些問題。如果問題仍然存在，請稍後再試或聯繫我們。",
    "We could not fetch data. Please try again after sometime or contact support if the issue persists.": "我們無法獲取數據。如果問題仍然存在，請在某個時候或聯繫支持後再次嘗試。",
    "Something went wrong. Please try again later or contact us if the issue persists": "出了些問題。如果問題仍然存在，請稍後再試或聯繫我們",
    "Something went wrong. Please try after some time or contact us if the issue persists": "出了些問題。如果問題仍然存在，請在一段時間後嘗試或聯繫我們",
    "Please use a supported file format: pdf": "請使用支持的文件格式：PDF",
    "Something went wrong!!!": "出了些問題！！！",
    "something went wrong": "出了些問題",
    "We could not submit your audit. Please try after some time": "我們無法提交您的審計。請在一段時間後嘗試",
    "File could not be removed. Please try after some time.": "無法刪除文件。請在一段時間後嘗試。",
    "Something went wrong. Could not fetch the data from server.": "出了些問題。無法從服務器獲取數據。",
    "Something went wrong. Please try again later": "出了些問題。請稍後再試",
    "Oops": "哎呀",
    "Oops! Could not retrieve questionnaire list": "哎呀！無法檢索調查問卷列表",
    "Oops! The requested action failed.": "哎呀！請求的操作失敗。",
    "Please select atleast one material to create the assessment": "請選擇至少一種材料來創建評估",
    "Oops! Questionnaire could not be created.": "哎呀！無法創建調查問卷。",
    "Launched assessment-template cannot be edited.": "無法編輯推出的評估模板。",
    "Launched assessment-template cannot be deleted.": "無法刪除推出的評估模板。",
    "Oops! There was a problem in deleting the questionnaire.": "哎呀！刪除調查問卷時遇到了問題。",
    "The assessment does not contain any questions": "評估不包含任何問題",
    "Unable to delete question.": "無法刪除問題。",
    "Unable to mark question as mandatory.": "無法將問題標記為強制性。",
    "The template is obsolete or corrupted. Please create a new template": "模板已過時或損壞。請創建一個新模板",
    "The assessment does not contain questions": "評估不包含問題",
    "No Questions": "沒有問題",
    "Something is wrong.": "有些東西是錯誤的。",
    "Something has gone wrong. Please try again after some time.": "有些東西出了問題。請在一段時間後再試一次。",
    "We could not send the reminder email. Something has gone wrong": "我們無法發送提醒電子郵件。有些東西出了問題",
    "We could not submit your assessment. Please try after some time": "我們無法提交您的評估。請在一段時間後嘗試",
    "We could not approve your assessment. Please try after some time": "我們無法批准您的評估。請在一段時間後嘗試",
    "We could not reopen your assessment. Please try after some time": "我們無法重新打開您的評估。請在一段時間後嘗試",
    "You are trying out options we don't support yet!": "你正在嘗試選擇我們不支持！",
    "Not Supported": "不支持",
    "We could not fetch filter data. Please try again after sometime or contact support if the issue persists.": "我們無法獲取過濾器數據。如果問題仍然存在，請在某個時候或聯繫支持後再次嘗試。",
    "We could not process your request": "我們無法處理您的請求",
    "Please contact support to resolve the issue": "請聯繫支持以解決問題",
    "Something is wrong. Please try after some time": "有些東西是錯誤的。請在一段時間後嘗試",
    "Please answer all mandatory questions marked by *": "請回答標有*的所有強制性問題",
    "Mandatory Question": "強制性問題",
    "Could not navigate to the mandatory question.": "無法導航到強制性問題。",
    "You are not authorised to perform this action.": "您無權執行此操作。",
    "Unauthorized!": "未經授權！",
    "Some thing went wrong": "出了些問題",
    "Password not meeting requirements": "密碼不滿足要求",
    "Validation Error": "驗證錯誤",
    "Your password and confirm password do not match.": "您的密碼和確認密碼不匹配。",
    "Invalid verification code": "無效驗證碼",
    "You have entered an invalid email.": "您輸入了無效的電子郵件。",
    "The invitation code seems to have expired or is invalid. Please request a new invite.": "邀請函似乎已過期或無效。請申請新的邀請。",
    "Validation error": "驗證錯誤",
    "Records not found": "沒有找到記錄",
    "Records not found to update": "未發現記錄更新",
    "There was an error while trying to create the facility. Please try after some time, or contact support if the problem persists.": "嘗試創建設施時出錯。請在一段時間後嘗試，或者如果問題仍然存在，請聯繫支持。",
    "There was an error while trying to update the facility. Please try after some time, or contact support if the problem persists.": "嘗試更新設施時出錯。請在一段時間後嘗試，或者如果問題仍然存在，請聯繫支持。",
    "Something went wrong. Please try again or contact support if the problem persists.": "出了些問題。如果問題仍然存在，請重新嘗試或聯繫支持。",
    "The facility could not be deleted": "無法刪除設施",
    "Company logo could not be uploaded. Please try after some time.": "公司徽標無法上傳。請在一段時間後嘗試。",
    "Please enter company name": "請輸入公司名稱",
    "Required Field - Company Name": "必填字段 - 公司名稱",
    "Please enter contact person name": "請輸入聯繫人姓名",
    "Required Field - Contact Name": "必填字段 - 聯繫人姓名",
    "Please enter contact email ID": "請輸入聯繫人電子郵件ID",
    "Required Field - Email ID": "必填字段 - 電子郵件ID",
    "Please enter contact phone number": "請輸入聯繫電話號碼",
    "Required Field - Phone": "必填字段 - 手機",
    "Unable to save profile information. Please try again or contact support": "無法保存配置文件信息。請再試一次或聯繫支持",
    "Please enter Company name": "請輸入公司名稱",
    "Password must meet Complexity Requirements": "密碼必須滿足複雜性要求",
    "Your password and confirm password do not match": "您的密碼和確認密碼不匹配",
    "Something went wrong. Please try after some time": "出了些問題。請在一段時間後嘗試",
    "Unable to add chart to favorites, Failed": "無法將圖表添加到收藏夾，失敗",
    "Error while getting all facilities": "獲取所有設施時出錯",
    "Please selected suppliers / facilities to launch the assessment to": "請選擇供應商/設施來推出評估",
    "Could not fetch data from server. Please contact support or try after some time.": "無法從服務器獲取數據。請聯繫支持或在一段時間後嘗試。",
    "Unable to load facilities": "無法加載設施",
    "Unable to archive material,Please try again": "無法歸檔材料，請再試一次",
    "Error while fetching material configuration": "獲取材料配置時出錯",
    "Error while fetching Material Library": "獲取材料庫時出錯",
    "Composition should be within the range between 0 and 100": "組成應在0到100之間的範圍內",
    "Kindly enter valid composition!": "請輸入有效的作品！",
    "please enter year between 1970-2100.": "請在1970-2100之間進入一年。",
    "Article type is required": "文章類型是必需的",
    "Internal article number is required": "需要內部物品編號",
    "Internal article name is required": "內部文章名稱是必需的",
    "Season is required": "季節是必需的",
    "Should be traced is required": "應該追踪是必需的",
    "Supplier name is required": "供應商名稱是必需的",
    "Enter a valid Material Composition": "輸入有效的材料組成",
    "Something went wrong ! Please try later": "出了些問題 ！請稍後再試",
    "A lot with the reference id already exists!": "與參考ID有很多存在！",
    "Duplicate Reference Id": "重複參考ID",
    "We could not process your request at the moment. Please try again later": "我們目前無法處理您的請求。請稍後再試",
    "The scanned item is not a valid Material": "掃描的項目不是有效的材料",
    "No matching data": "沒有匹配的數據",
    "The scanned item is not a valid Material or Style": "掃描的項目不是有效的材料或風格",
    "Please select a valid Article / Style": "請選擇有效的文章/風格",
    "error fetching order data": "獲取訂單數據錯誤",
    "Make sure the item scanned is present in the inbound transaction.": "確保掃描的項目存在於入站事務中。",
    "Not Lots found for the chosen style / material": "不為所選風格/材料找到了很多",
    "Not Lots found for the chosen product / ingredient": "不尋找所選產品/成分的許多",
    "The scanned item is not a valid Style": "掃描的項目不是有效的風格",
    "The scanned item is not a valid Product": "掃描的項目不是有效的產品",
    "Please make sure the scanned item is present in the input transactions": "請確保掃描項目存在於輸入事務中",
    "The selected lot is already taken for repackaging in the current transaction": "所選批次已經在當前事務中進行重新包裝",
    "Kindly select another lot!": "請選擇另一個！",
    "The selected lot is of different unit. Please select lot with same unit": "所選批次是不同的單位。請用同一個單位選擇很多",
    "Make sure the scanned item is present in the inbound transactions": "確保掃描項目存在於入站事務中",
    "No matching data!": "沒有匹配的數據！",
    "The chosen file extension is invalid and cannot be uploaded": "所選文件擴展名無效，無法上載",
    "Please select the associated certificate": "請選擇相關證書",
    "The scanned item is not a valid Style..": "掃描的項目不是有效的風格..",
    "We could not process your request. Please try after sometime.": "我們無法處理您的請求。請在某個時候嘗試。",
    "Unable to fetch shipment details, Please try again after sometime": "無法獲取裝運詳細信息，請在某個時候再試一次",
    "Unable to delete shipment detail, Please try again after sometime": "無法刪除裝運詳細信息，請在某個時候再試一次",
    "Please fill missing fields": "請填寫缺少的字段",
    "Unable to save shipment details, Please try again after sometime": "無法保存裝運詳細信息，請在某個時候再試一次",
    "Please select a style": "請選擇風格",
    "Please select a product": "請選擇產品",
    "Please select a Type": "請選擇一個類型",
    "Please enter the Purchase Order ID": "請輸入採購訂單ID",
    "Please enter the quantity": "請輸入數量",
    "Please select the appropriate unit": "請選擇合適的單位",
    "Error approving. Please try again after sometime": "批准錯誤。請在某個時候再試一次",
    "Please fill the highlighted mandatory fields": "請填寫突出顯示的強制性字段",
    "Please fill all VPs inorder to proceed": "請填寫所有vps inorder繼續",
    "An error occurred on saving fibre materials. Please try after some time": "節省光纖材料時發生錯誤。請在一段時間後嘗試",
    "Error submitting. Please try again after sometime": "提交錯誤。請在某個時候再試一次",
    "Unable to update score": "無法更新分數",
    "Unable to fetch product data": "無法獲取產品數據",
    "Unable to fetch product score history/data": "無法獲取產品分數歷史/數據",
    "Autocomplete get request failed": "自動完成Get請求失敗",
    "Could not fetch the data from service provider": "無法從服務提供商獲取數據",
    "Oops! Unexpected error": "哎呀！意外的錯誤",
    "Modules could not be fetched.": "無法獲取模塊。",
    "Reports could not be fetched. Please try after some time.": "無法獲取報告。請在一段時間後嘗試。",
    "Could not download report file. Please try after sometime.": "無法下載報告文件。請在某個時候嘗試。",
    "Filters could not be fetched.": "無法獲取過濾器。",
    "Could not generate report. Please try after sometime.": "無法生成報告。請在某個時候嘗試。",
    "Error resolving question": "解決問題錯誤",
    "Unable to archive style, Please try again": "無法歸檔樣式，請再試一次",
    "error fetching style data to edit": "獲取要編輯的樣式數據時出錯",
    "error fetching style settings": "獲取樣式設置錯誤",
    "error cloning style": "克隆風格錯誤",
    "Incomplete entries in Material Composition, Please check.": "物料組成中不完整的條目，請檢查。",
    "Total Material Composition exceeds 100%": "總材料組成超過100％",
    "Mandatory Data: (Color) is empty.": "強制性數據:(顏色）是空的。",
    "Mandatory Data: (Size) is empty.": "強制性數據:(大小）是空的。",
    "Mandatory Data: Supply chain information - Manufacturer is empty.": "強制性數據：供應鏈信息 - 製造商是空的。",
    "Mandatory Data:Bill of Materials: Article is empty.": "強制性數據：材料清單：物品是空的。",
    "Size list is empty: Select a Product Group with size defined": "大小列表為空：選擇具有大小定義的產品組",
    "Assessment does not exists to launch": "擴展不存在評估",
    "Unable to send reminder email please try again later": "無法發送提醒電子郵件請稍後再試",
    "Unable to get supplier invite link please try again later": "無法獲取供應商邀請鏈接請稍後再試",
    "Please choose a traceable style/material": "請選擇可追溯的風格/材料",
    "Please choose a traceable product / ingredient": "請選擇可追踪的產品/成分",
    "Something went wrong! Please try again or contact support if the issue persists": "出了些問題！如果問題仍然存在，請重試或聯繫支持",
    "Oops! Error": "哎呀！錯誤",
    "Supplier is missing": "供應商丟失",
    "Required Field": "必填項目",
    "Article Name is missing": "文章名稱缺失",
    "RequiredField": "必填項目",
    "Trying to reuse selected Supply Chains.": "試圖重用選定的供應鏈。",
    "Unable to archive  T-Trace Request,Please try again": "無法歸檔T-Trace請求，請再試一次",
    "Error in processing the request. Please try again after sometime.": "處理請求時出錯。有時候請再試一次。",
    "We could not process your request.": "我們無法處理您的請求。",
    "Inbound Transaction already exists": "入站事務已存在",
    "Please select a valid style": "請選擇有效的風格",
    "Outbound Transaction already exists": "出站事務已存在",
    "Production Transaction already exists": "生產事務已存在",
    "Exception: Setting scroll position failed": "例外：設置滾動位置失敗",
    "Error in deleting the group": "刪除組時出錯",
    "This color name already exits, Please enter other name": "此顏色名稱已退出，請輸入其他名稱",
    "Error in fetching config. Contact admin if this issue persist": "獲取配置中的錯誤。如果此問題仍然存在，請聯繫管理員",
    "Error in fetching saving the data. Try again later": "獲取保存數據時出錯。稍後再試",
    "This Category Name already exits, Please enter other name": "此類別名稱已退出，請輸入其他名稱",
    "This Product Group name already exists, Please enter other name": "本產品組名稱已存在，請輸入其他名稱",
    "This size already exits, Please enter other size": "此尺寸已退出，請輸入其他尺寸",
    "This fit already exits, Please enter other fit": "這已經退出，請輸入其他合適",
    "This length already exits, Please enter other length": "這個長度已經退出，請輸入其他長度",
    "Unable to load user data": "無法加載用戶數據",
    "Unable to Update Language": "無法更新語言",
    "Unable to update User data": "無法更新用戶數據",
    "Unable to update Password": "無法更新密碼",
    "There was an error fetching data from the server. Please try refreshing the page.": "從服務器獲取數據錯誤。請嘗試刷新頁面。",
    "Error fetching data": "獲取數據錯誤",
    "There is an error for fetching data from the server. Please try refreshing the page.": "從服務器獲取數據存在錯誤。請嘗試刷新頁面。",
    "Please correct the errors in the form to proceed.": "請糾正表格中的錯誤以繼續。",
    "A non-conformance sub category with the same name exists.": "存在具有相同名稱的非符合子類別。",
    "Error: Duplicate Entry": "錯誤：重複條目",
    "A non-conformance category with the same name exists.": "存在具有相同名稱的不合格類別。",
    "A non conformance category with the same name exists.": "存在具有相同名稱的非符合類別。",
    "There seems to be a problem. Please contact support if the problem persists": "似乎有問題。如果問題仍然存在，請聯繫支持",
    "There seems to be problem ,Please contact support if problem persists": "似乎有問題，如果問題仍然存在，請聯繫支持",
    "A priority category with the same name exists.": "存在具有相同名稱的優先級類別。",
    "Your session has timed out. Please login": "您的會話已超時。請登錄",
    "Selected Supplier is not exists": "所選供應商不存在",
    "New supplier added , now you can select a supplier in the list": "新供應商添加了，現在您可以選擇列表中的供應商",
    "Supplier not created": "供應商未創建",
    "Please fill supplier name": "請填寫供應商名稱",
    "Please fill supplier email": "請填寫供應商電子郵件",
    "you can now reset your password under your user profile": "您現在可以在用戶配置文件下重置密碼",
    "Insufficient Permission": "允許不足",
    "Extraction still in progress please try after some time": "提取仍在進行中請在一段時間後嘗試",
    "Please wait upload is in progress": "請等待上傳正在進行中",
    "Please select valid main category": "請選擇有效的主要類別",
    "Please fill all the mandatory fields with valid option and continue": "請填寫具有有效選項的所有必填字段並繼續",
    "Please fill all the mandatory fields and continue": "請填寫所有強制性字段並繼續",
    "This Non-Conformity cannot be edited since the main/sub category has been deleted. Kindly delete and recreate the Non-Conformity": "由於已刪除主/子類別，因此無法編輯此不符合性。請刪除並重新創建不合格",
    "File is being deleted. Please wait": "文件正在被刪除。請稍等",
    "some files are not uploaded , Please try again": "有些文件沒有上傳，請再試一次",
    "some files are not removed. Please try again": "某些文件不會刪除。請再試一次",
    "The file is already in queue": "該文件已在隊列中",
    "Please fill all the mandatory fileds": "請填寫所有強制提交",
    "No material selected": "沒有材料選擇",
    "Cannot delete a question that is marked mandatory": "無法刪除標記為強制性的問題",
    "Cannot mark a deleted question as mandatory": "無法將刪除的問題標記為強制性",
    "Deleted Question": "刪除的問題",
    "You can upload only up to 5 documents.": "您只能上傳最多5個文件。",
    "Reminders can be sent only after the supplier has accepted": "在供應商接受後，只能發送提醒",
    "Assessment yet to be accepted.": "評估尚待被接受。",
    "All questions marked with asterisk(*) are mandatory. All mandatory questions need to be answered to submit the assessment": "所有標有星號（*）的問題都是強制性的。所有強制性問題都需要回答提交評估",
    "Mandatory Questions": "強制性問題",
    "Please log in to Associate": "請登錄聯機",
    "You are logged in!": "你登錄了！",
    "Please login to accept the invitation": "請登錄以接受邀請",
    "Login Required": "要求登錄",
    "You are already logged in.": "您已經登錄。",
    "Redirected to home page": "重定向到主頁",
    "Failed to load chart data. Please try again later.": "無法加載圖表數據。請稍後再試。",
    "No Charts Available": "沒有可用的圖表",
    "Please add the input materials": "請添加輸入材料",
    "No input materials": "沒有輸入材料",
    "The scanned lot is either invalid or it has been used.": "掃描的批次是無效的，或者已被使用。",
    "Invalid / Used Lot": "無效/使用批次",
    "The scanned lot is either invalid, not part of this style/material or it has been used.": "掃描的批次是無效的，而不是此樣式/材料的一部分或已使用。",
    "Please click allow if you are asked for permission to download multiple files": "如果有人要求下載多個文件，請單擊允許",
    "Downloading Multiple Files": "下載多個文件",
    "Successfully deleted Shipment Detail": "成功刪除了裝運細節",
    "Successfully saved Shipment Details": "成功保存了裝運詳細信息",
    "Downloading as JPEG image type": "下載為JPEG圖像類型",
    "Error fetching file name": "獲取文件名錯誤",
    "Please complete supplier inputs": "請完成供應商輸入",
    "Required Action": "必要的行動",
    "Please complete production facilities": "請完成生產設施",
    "Fibre materials saved": "節省了纖維材料",
    "Some products are not yet saved .try again!!": "有些產品還沒有保存。又來了!!",
    "Please ensure Company Settings is configured.": "請確保配置公司設置。",
    "Please wait, the previous request is still in progress": "請等待，以前的請求仍在進行中",
    "This material type is mandatory": "這種材料類型是強制性的",
    "The specified tab does not exist!": "指定的選項卡不存在！",
    "Invalid tab name": "無效的選項卡名稱",
    "Nothing to update": "沒有什麼可更新的",
    "No changes": "沒有變化",
    "Duplicate sub categories were discarded": "丟棄重複的子類別",
    "Duplicates Discarded": "重複丟棄",
    "PO Management": "PO Management.",
    "Purchase order management": "採購訂單管理",
    "View and Manage Purchase Order (PO)": "查看和管理採購訂單（PO）",
    "Import purchase order data": "導入採購訂單數據",
    "Download all of the template data, add/modify and re upload the Excel sheet": "下載所有模板數據，添加/修改和重新上傳Excel表",
    "Upload an Excel sheet to import all of the PO data into the application": "上傳Excel表以將所有PO數據導入應用程序",
    "PO data imported successfully": "PO數據成功導入",
    "Record Inbound/ Production / Outbound transactions": "記錄入站/生產/出站事務",
    "No results found": "未找到結果",
    "Business Document Number": "商業文件號碼",
    "Inbound facility:": "入境設施：",
    "Production Quantity (in Kgs)": "生產數量（以kgs）",
    "Production Facility:": "生產設施：",
    "Input Lot ID": "輸入批號ID",
    "Lot Manufactured Date": "很多製造日期",
    "Outbound Quantity(in Kgs)": "出站數量（以kgs為單位）",
    "Outbound Date": "出境日期",
    "Customer:": "顧客：",
    "Outbound Facility:": "出境設施：",
    "Created on": "創建於",
    "Search by Product number": "按產品編號搜索",
    "Product Name Alphabetical Order": "產品名稱按字母順序排列",
    "Data Source": "數據源",
    "Brand Name": "品牌",
    "Re-run": "重新運行",
    "No product found": "沒有發現產品",
    "Select Files / Logs": "選擇文件/日誌",
    "Files / Logs": "文件/日誌",
    "Intergation Logs": "介面日誌",
    "View Integration Summary": "查看集成摘要",
    "Integration Details": "整合細節",
    "Country of Packaging": "包裝國家",
    "Category Group": "類別組",
    "Segment Name": "分部名稱",
    "Sub Segment Name": "子段名稱",
    "Team": "團隊",
    "Regional": "區域",
    "T Date": "T日期",
    "Size Description": "尺寸描述",
    "Unable to download file": "不能下載文件",
    "Unable to load integration log filters": "無法加載集成日誌過濾器",
    "Unable to fetch integration status data": "無法獲取集成狀態數據",
    "Product retriggered successfully": "產品已成功重新觸發",
    "Unable to retrigger product": "無法重新觸摸產品",
    "Unable to load product": "無法加載產品",
    "Integration Status": "整合狀態",
    "Product Integration": "產品集成",
    "ERROR": "錯誤",
    "INITIATED": "發起",
    "COMPLETED": "完全的",
    "AKTU Code": "aktu代碼",
    "Initiated": "發起",
    "I will provide myself": "我會提供自己",
    "Confirm Submitting": "確認提交",
    "Confirm submitting this request by launching the T-Trace request to the following suppliers for their materials": "通過向以下供應商推出以下供應商來確認提交此請求",
    "Score updated on": "得分更新了",
    "Regional Assortment": "區域各種各樣",
    "Central": "中央",
    "Detailed view of the purchase order": "採購訂單的詳細視圖",
    "Select reason for the Deactivating": "選擇取消激活的原因",
    "Supplier wants to hide the score": "供應商想要隱藏得分",
    "Supplier not part of the SD program": "供應商不是SD計劃的一部分",
    "Reactivate score for all the products of this supplier": "重新激活本供應商所有產品的分數",
    "Reactivate score for all the products of this brand": "重新激活此品牌所有產品的分數",
    "Reactivate score for this product alone": "單獨重新激活此產品的分數",
    "Deactivate score for all the products of this supplier": "停用本供應商所有產品的分數",
    "Deactivate score for all the products of this brand": "停用這個品牌所有產品的分數",
    "Deactivate score for this product alone": "單獨停用此產品的分數",
    "Choose the reason": "選擇原因",
    "Reactivating score?": "重新激活得分？",
    "Choose which products to reactivate": "選擇重新激活的產品",
    "Are you sure you want to Deactivate score for this product?": "您確定要為此產品停用分數嗎？",
    "Are you sure you want to Deactivate score for this supplier?": "您確定要為此供應商停用分數嗎？",
    "Are you sure you want to Deactivate score for this brand?": "您確定要為此品牌停用分數嗎？",
    "Unable to get product count for this product supplier": "無法獲取本產品供應商的產品數量",
    "Unable to get product count for this product brand": "無法獲得此產品品牌的產品數量",
    "Unable to get Score Deactivated type for this product": "無法獲得此產品的分數禁用類型",
    "Score will be still visible in this page and will also to the Application Program Interface for this product": "分數在此頁面中仍然可見，也將對此產品的應用程序界面進行可見",
    "Are you sure you want to Reactivate score for this brand?": "您確定要重新激活此品牌的分數嗎？",
    "Are you sure you want to Reactivate score for this supplier?": "您確定要重新激活此供應商的分數嗎？",
    "Are you sure you want to Reactivate score for this product?": "您確定要為此產品重新激活分數嗎？",
    "Score will be still visible in this page but will be sent as “not available” to the Application Program Interface for": "在本頁仍然可見得分，但將作為“不可用”作為應用程序界面發送",
    "Score will be still visible in this page and will also to the Application Program Interface for": "分數在此頁面中仍然可見，也將用於應用程序界面",
    "this product": "這個產品",
    "The score has been successfully Reactivated for this product alone": "Score已被單獨為該產品成功重新激活",
    "The score has been successfully Reactivated for all the products of this brand": "該分數已成功重新激活此品牌的所有產品",
    "The score has been successfully Reactivated for all the products of this supplier": "該分數已成功重新恢復本供應商的所有產品",
    "The score has been successfully Deactivated for this product alone": "Score已成功對該產品進行了停用",
    "The score has been successfully Deactivated for all the products of this brand": "該分數已成功停用此品牌的所有產品",
    "The score has been successfully Deactivated for all the products of this supplier": "該分數已成功停用本供應商的所有產品",
    "Please select atleast one material to delete.Note: Mandatory materials cannot be deleted.": "請選擇至少一個刪除物料。注意：無法刪除必填材料。",
    "Provide this supplier's data by yourself": "通過您提供此供應商的數據",
    "If you know the supplier details of this supplier, please select to provide the data. Else you can launch request to that supplier to get the details": "如果您知道本供應商的供應商詳細信息，請選擇提供數據。否則您可以向該供應商啟動請求以獲取詳細信息",
    "How do you wish to proceed?": "您希望如何進行？",
    "Message": "信息",
    "Generate API Key": "生成API鍵",
    "Revoke": "撤銷",
    "No supplier conflicts": "沒有供應商衝突",
    "A similar company has been found on our platform and is being reviewed by TrusTrace Admin. This supplier will be available to use on the platform in not more than 7 Days.": "我們的平台上發現了類似的公司，並正在通過TRUSTRATE管理員審查。本供應商將在平台上使用不超過7天。",
    "Enter Key Name": "輸入密鑰名稱",
    "Create New Suppliers": "創建新供應商",
    "Edit supplier invite": "編輯供應商邀請",
    "Create new supplier": "創建新供應商",
    "Download template to add your suppliers in spreadsheet": "下載模板將供應商添加到電子表格中",
    "Download Template": "下載模板",
    "Edit the information on your spreadsheet application": "編輯電子表格應用程序的信息",
    "Download template to edit supplier invite in spreadsheet": "下載模板以編輯電子表格中的供應商邀請",
    "Re upload the excel for email id changes added in your account": "重新上傳您帳戶中添加的電子郵件ID的Excel",
    "The supplier data has been imported successfully and the data will reflect in the platform shortly.": "供應商數據已成功導入，數據將不久反映在平台中。",
    "Import successful!": "進口成功！",
    "There are conflicts with the updated supplier data, please check the supplier conflicts tab for further details.": "有關更新的供應商數據存在衝突，請查看供應商衝突選項卡以獲取更多詳細信息。",
    "Supplier Conflicts!": "供應商衝突！",
    "Synchronizing": "同步",
    "Synchronize now": "現在同步",
    "Purchasing": "購買",
    "Select all": "全選",
    "I will do it later": "我稍後會這樣做",
    "Integration Successful": "整合成功",
    "New audits created": "創建的新審計",
    "Assessments with unmapped facilities": "與未映射的設施進行評估",
    "Existing audits updated": "現有審計更新",
    "The API key entered is invalid. Please enter a valid key.": "輸入的API密鑰無效。請輸入有效鍵。",
    "Successfully integrated with Higg.": "與HGG成功集成。",
    "On clicking this it will fetch new assessments from Higg platform. And also will update the scores/status for the integrated Higg audits.": "單擊此處，它將獲取來自HGG平台的新評估。並將更新集成的HIGG審核的分數/狀態。",
    "Sync Higg assessments": "同步HGG評估",
    "Validity Status": "有效性狀態",
    "No Sub Supplier details available.": "沒有次級供應商詳細信息。",
    "View and Manage Sub Suppliers": "查看和管理子供應商",
    "The file format is not supported. Please upload the valid xlsx file and try again.": "不支持文件格式。請上傳有效的XLSX文件，然後重試。",
    "Existing Score": "現有分數",
    "Simulated Score": "模擬得分",
    "Product Information": "產品信息",
    "Ingredient Information": "成分信息",
    "Existing Information": "現有信息",
    "Simulated Information": "模擬信息",
    "Existing Product COM": "現有產品COM.",
    "Simulated Product COM": "刺激產品COM.",
    "Existing Product Labels": "現有產品標籤",
    "Simulated Product Labels": "刺激產品標籤",
    "How to create?": "如何創造？",
    "Maximum of 100 characters without space.": "最多100個字符沒有空間。",
    "Only Alphanumeric": "只有字母數字",
    "Allowed special characters": "允許特殊字符",
    "Sample Style UID:": "樣式UID：",
    "Check the": "檢查",
    "User Manual": "用戶手冊",
    "Add styles section": "添加樣式部分",
    "Create New Styles": "創建新風格",
    "Updating existing styles": "更新現有樣式",
    "Create new styles": "創建新風格",
    "Download template to add your styles in spreadsheet": "下載模板在電子表格中添加您的樣式",
    "Update existing styles": "更新現有樣式",
    "Re upload the excel to your account to update your styles": "將Excel上傳到您的帳戶以更新您的樣式",
    "Allowed special characters:": "允許的特殊字符：",
    "Sample Supplier UID:": "uid樣本供應商UID：",
    "Add supplier section": "添加供應商節",
    "Import Styles": "進口方式",
    "Please enter the API key in Audit settings page to fetch the Higg assessments": "請在審核設置頁面中輸入API鍵，以獲取HGG評估",
    "The styles data has been imported successfully.": "樣式數據已成功導入。",
    "View Facility Information": "查看設施信息",
    "Suppliers Facilities": "供應商設施",
    "Sub Suppliers Facilities": "子供應商設施",
    "unable to create style": "無法創建風格",
    "unable to update style": "無法更新樣式",
    "Address Line 1": "地址第一行",
    "Address Line 2": "地址第2行",
    "Reset Filters": "重置過濾器",
    "Create Purchase Request": "創建購買請求",
    "Purchase Request": "採購申請",
    "Search for Purchase Request": "搜索購買請求",
    "Product Labels": "產品標籤",
    "Ingredient Labels": "成分標籤",
    "Delete Purchase Request": "刪除購買請求",
    "Edit Purchase Request": "編輯購買請求",
    "Please select from dropdown": "請從下拉列表中進行選擇",
    "E.g. Dark Chocolate": "例如。黑巧克力",
    "Enter your product's EAN": "輸入您的產品的EAN",
    "Sustainability Declaration": "可持續性宣言",
    "Product's Country of Packaging": "產品的包裝國家",
    "Submit Request": "提交請求",
    "Retailer": "零售商",
    "Retailer Name": "零售商名稱",
    "Create a product, view its sustainability score and launch a purchase request": "創建產品，查看其可持續性分數並啟動購買請求",
    "Edit a product, view its sustainability score and launch a purchase request": "編輯產品，查看其可持續性分數並啟動購買請求",
    "Error in fetching data from server.Please refresh and try again": "從服務器獲取數據時出錯。請刷新並再次嘗試",
    "For a Product to be submitted, it must have a country of manufacturing and at least one ingredient with Country / Region of Origin . Please fill in all mandatory fields and then proceed to submit.": "對於要提交的產品，它必須擁有一個製造國和至少一個具有國家/地區的成分。請填寫所有必填字段，然後繼續提交。",
    "Product Sub Category": "產品子類別",
    "Newly Created": "新創造的",
    "Please view score before submission": "請在提交前查看",
    "You have made some changes but have not viewed the updated score. Kindly submit only after viewing new scores by clicking on view score button": "您已經進行了一些更改，但尚未查看更新的分數。只有在通過單擊查看分數按鈕查看新分數後才會提交",
    "Purchase Request created successfully": "購買請求成功創建",
    "Purchase Request creation failed. Please try again": "購買請求創建失敗。請再試一次",
    "A Product already exists with the same name. Please change the name and create again.": "產品已存在具有相同名稱。請更改名稱並再次創建。",
    "No Purchase Request Available": "沒有購買請求",
    "Purchase Request Updated successfully": "購買請求成功更新",
    "Purchase Request Update failed. Please try again": "購買請求更新失敗。請再試一次",
    "Are you sure want to delete this Purchase Request?": "您是否確定要刪除此購買請求？",
    "Purchase Request Deleted Successfully": "購買請求成功刪除",
    "Delete Purchase Request?": "刪除購買請求？",
    "Unable to load Purchase Request data": "無法加載購買請求數據",
    "90 days": "90天",
    "180 days": "180天",
    "Sign into SMTT2.0": "登錄SMTT2.0.",
    "Something went wrong. Please try after sometime.": "出問題了。請在某個時候嘗試。",
    "TC Reference ID": "TC參考ID",
    "LOT Numbers": "批號",
    "Requested Date": "申請日期",
    "No evidences available!": "沒有證據！",
    "Consignee": "收貨人",
    "Buyer": "買方",
    "Invoice No": "發票號碼",
    "Country of Dispatch": "派遣國",
    "Seller/Buyer/Consignee": "賣家/買家/收貨人",
    "Net Weight (Kgs)": "淨重（kgs）",
    "Trust Through Traceability": "通過可追溯性來信任",
    "Transform your supply chain and product portfolio to align with your sustainability goals.": "轉換您的供應鍊和產品組合，以與您的可持續發展目標保持一致。",
    "Bom are successfully submitted.": "BOM已成功提交。",
    "Transaction Certificates are successfully deleted.": "成功刪除事務證書。",
    "Click to upload certificate (Please upload only PDF files)": "點擊上傳證書（請僅上傳PDF文件）",
    "All fields are mandatory": "所有字段都是強制性的",
    "Enter Seller": "輸入賣家",
    "Enter Country of Dispatch": "進入派遣國",
    "Check this box if this is a trader TC or have cotton content in the TC": "如果這是TC或TC的棉花內容，請選中此框",
    "Facility Code": "設施代碼",
    "Net weight": "淨重",
    "T2 Facility ID": "T2設施ID",
    "Product Name And Number": "產品名稱和編號",
    "Trade name": "商標名稱",
    "LOT Nos": "批號",
    "MLM ID": "MLM ID.",
    "Real Yarn Supplier": "真正的紗線供應商",
    "Real Yarn CoO": "真正的紗線合唱團",
    "Cotton Lint CoO": "棉質棉絨Coo.",
    "Enter Trade name": "輸入商品名稱",
    "Enter Quantity": "輸入數量",
    "Enter MLM ID": "輸入MLM ID",
    "Enter Real Yarn Supplier": "輸入真實的紗線供應商",
    "Enter Real Yarn CoO": "進入真正的紗線COO",
    "Enter Cotton CoO": "進入棉質合唱團",
    "Looks like you've edited something - provide the details": "看起來你已經編輯了一些東西 - 提供細節",
    "Failed to download file. Please try again later": "無法下載文件。請稍後再試",
    "Source": "來源",
    "Code": "代碼",
    "Time Stamp": "時間戳",
    "Error Details": "錯誤詳情",
    "Download JSON": "下載json.",
    "Rerun Integration": "重新納入一體化",
    "File downloaded successfully": "文件成功下載",
    "Supplier Code": "供應商代碼",
    "Factory Code": "工廠代碼",
    "Factory Name": "工廠名稱",
    "Material Type": "材料類型",
    "Traceability Tags": "可追溯性標籤",
    "Detailed view of the material associated": "相關的材料的詳細視圖",
    "Materials are successfully submitted.": "材料已成功提交。",
    "Something has gone wrong. Please try after some time.": "有些東西出了問題。請在一段時間後嘗試。",
    "Article no": "文章編號",
    "T1 Facility code": "T1設施代碼",
    "PO qty": "寶數量",
    "PODD": "帕德德",
    "No POs available!": "沒有POS可用！",
    "POs are successfully submitted.": "POS成功提交。",
    "No reports available": "沒有報告可用",
    "File Name": "文件名",
    "Certificate Number": "證書編號",
    "Certification Standard": "認證標準",
    "Valid from": "有效的",
    "Valid until": "有效期直到",
    "Name of Certified Company": "認證公司名稱",
    "Delay Reason": "延遲原因",
    "Name of Unit/Facility": "單位/設施的名稱",
    "Processing steps / Activities": "處理步驟/活動",
    "6 Digit Facility Code": "6位數設施代碼",
    "Unable to fetch data. Please try after some time.": "無法獲取數據。請在一段時間後嘗試。",
    "Request submitted successfully": "請求成功提交",
    "Certificate No": "證書號碼",
    "SC Owner": "SC所有者",
    "No scope certificates available!": "沒有可用的範圍證明！",
    "Reason for delay submitted successfully": "延遲原因成功提交",
    "Scope Certificates are successfully deleted.": "範圍證書已成功刪除。",
    "Enter Certificate Number": "輸入證書號碼",
    "Enter Valid Until": "輸入有效直到",
    "Enter Name of Certified Company": "輸入認證公司的名稱",
    "Enter Certification Body": "輸入認證機構",
    "Enter Facility Unit": "進入設施單位",
    "Enter Processes": "輸入流程",
    "Enter 6 Digit Facility code": "輸入6位數設施代碼",
    "Enter Facility name": "進入設施名稱",
    "Submit Scope Certificate to TrusTrace support team for configuration": "向Trustrace支持團隊提交範圍證書以進行配置",
    "File Size too large": "文件大小太大了",
    "MB": "MB.",
    "Please select unique Facility Names for mapping": "請選擇唯一的設施名稱進行映射",
    "Valid until should be greater than today": "有效期，直到應該大於今天",
    "Kindly select reasons": "請選擇原因",
    "Styles are successfully submitted.": "樣式已成功提交。",
    "New Tasks": "新任務",
    "Total Tasks": "總任務",
    "An email invitation has been sent to this supplier and is awaiting acceptance": "已將電子郵件邀請發送給本供應商，正在等待接受",
    "Sustainable Materials": "可持續材料",
    "Non sustainable Materials": "非可持續材料",
    "Quantity Used (In Kgs)": "使用的數量（以kgs）",
    "Data recorded in Transaction": "在交易中記錄的數據",
    "Data in MLM": "MLM中的數據",
    "Additional BOM from supplier input": "來自供應商輸入的額外BOM",
    "Rejected reason": "拒絕理由",
    "Unable to approve or reject. Please try after some time.": "無法批准或拒絕。請在一段時間後嘗試。",
    "Scope certificate not uploaded!": "範圍證書未上傳！",
    "Highlighted fields are edited by the supplier": "突出顯示的字段由供應商編輯",
    "Duplicate 6 Digit Facility Code(s)": "複製6位數設施代碼",
    "NILL": "尼爾",
    "Other reason": "其他原因",
    "error fetching transaction data": "獲取事務數據錯誤",
    "Inbound-cotton Transaction already exists": "入境棉花交易已經存在",
    "There seems to be an issue with the selected country": "所選國家似乎有一個問題",
    "Please select a valid Facility": "請選擇有效的設施",
    "Invalid Quantity Entered: Available Quantity in selected Lot": "輸入的數量無效：所選批次的可用數量",
    "Production-intermediate Transaction already exists": "生產中間事務已存在",
    "Transactions are successfully submitted": "交易成功提交",
    "Transactions are successfully deleted": "事務已成功刪除",
    "There was an error fetching data from the server. Please try refreshing the page": "從服務器獲取數據錯誤。請嘗試刷新頁面",
    "There is an error for fetching data from the server. Please try refreshing the page": "從服務器獲取數據存在錯誤。請嘗試刷新頁面",
    "Please correct the errors in the form to proceed": "請糾正表格中的錯誤以繼續",
    "A non-conformance sub category with the same name exists": "存在具有相同名稱的不合格子類別",
    "A non-conformance category with the same name exists": "存在具有相同名稱的不合格類別",
    "Non-conformance category": "不合格類別",
    "has been created": "已經被創造了",
    "The non-conformance category": "不合格類別",
    "could not be created. Please try again after some time or contact us if the problem persists": "無法創建。請在一段時間後再試一次或如果問題仍然存在，請聯繫我們",
    "The form has been cleared and reset": "表格已被清除和重置",
    "A non conformance category with the same name exists": "存在具有相同名稱的非符合類別",
    "A priority category with the same name exists": "存在具有相同名稱的優先級類別",
    "could not be deleted. Please try after some time or contact us": "無法刪除。請在一段時間後嘗試或聯繫我們",
    "The files have been downloaded successfully.": "文件已成功下載。",
    "There was a problem downloading your file": "下載文件有問題",
    "to": "到",
    "T2 Facility code": "T2設施代碼",
    "Part": "部分",
    "Yield": "屈服",
    "Eg., john@gmail.com": "例如，John@gmail.com",
    "Enter TC Reference ID": "輸入TC參考ID",
    "Enter Certification Type": "輸入認證類型",
    "Enter Certification Standard": "輸入認證標準",
    "Enter Consignee": "輸入收貨人",
    "Select Recording Facility": "選擇錄製工具",
    "Product Name & Number": "產品名稱和號碼",
    "Enter Product Name & Number": "輸入產品名稱和編號",
    "Enter Lots No": "輸入很多",
    "Enter Buyer": "輸入買方",
    "No data": "沒有數據",
    "Material Name & Number": "物質名稱和號碼",
    "Scope certificate not uploaded!!": "範圍證書未上傳!!",
    "Other": "其他",
    "Remarks": "評論",
    "Supplier COO": "供應商合唱團",
    "Completed Date": "完成日期",
    "Reviewer Name": "審稿人名稱",
    "Reference (ID):": "參考（ID）：",
    "How long before the deadline would you like the mail to be sent?": "截止日期前多久，您想要發送郵件？",
    "Mapping": "映射",
    "Quantity recorded in Transaction": "在交易中記錄的數量",
    "Supplier facility Id": "供應商設施ID",
    "Raw material UID": "原料UID",
    "Submit Transaction Certificate to TrusTrace support team for configuration": "為Trustrace支持團隊提交交易證書以進行配置",
    "Extraction in progress (can take up to a minute)...": "提取正在進行中（可以花一分鐘）......",
    "Extraction completed": "提取完成",
    "Extraction failed": "提取失敗",
    "Extraction for this certificate type is not supported, Please enter the data manually": "不支持提取此證書類型，請手動輸入數據",
    "Extraction partially completed": "提取部分完成",
    "TC extraction failure": "TC提取失敗",
    "Only partial data extracted": "僅提取部分數據",
    "Wrong data extracted": "提取了錯誤的數據",
    "Combined information on TC": "關於TC的組合信息",
    "Quantity for adidas": "阿迪達斯的數量",
    "sub": "亞",
    "add": "添加",
    "custom": "風俗",
    "Import": "進口",
    "Company Type": "公司類型",
    "Customer Facility": "客戶設施",
    "Supplier Facility": "供應商設施",
    "kgs": "kgs.",
    "Production - intermediate": "生產 - 中級",
    "Input Raw Material Name": "輸入原材料名稱",
    "Material composition (%)": "材料成分（％）",
    "Add more material compositions": "添加更多材料組合物",
    "Add more non sustainable materials": "添加更多不可持續材料",
    "Add more sustainable materials": "添加更多可持續材料",
    "Input Lot Quantity Used:": "輸入批次使用數量：",
    "Production Quantity (in Kg):": "生產數量（以kg）：",
    "Material Name & UID:": "物質名稱和UID：",
    "Quantity (in Kgs):": "數量（以kgs）：",
    "T3 Invoice Date:": "T3發票日期：",
    "Material Name & UID is missing": "物質名稱和UID缺失",
    "Quantity (in Kgs) is missing": "缺少數量（以kgs）缺失",
    "3 Invoice Date is missing": "缺少3個發票日期",
    "Supplier Facility is missing": "供應商缺失",
    "Supplier Facility:": "供應商設施：",
    "Inbound Facility:": "入境設施：",
    "Inbound Facility is missing": "入境設施缺失",
    "Type all characters to search": "輸入要搜索的所有字符",
    "Material name & UID:": "物質名稱和UID：",
    "Production Quantity (in Kg) is missing": "生產數量（以kg）缺失",
    "Input Raw Material Composition:": "輸入原料組成：",
    "Input Raw Material Name:": "輸入原料名稱：",
    "Factory Country": "工廠國家",
    "Factory Name & Code": "工廠名稱和代碼",
    "Article No": "文章編號",
    "Total Quantity (kg)": "總量（千克）",
    "Lot No": "不",
    "Used Quantity (kg)": "用量（kg）",
    "Download Tree": "下載樹",
    "Download All": "全部下載",
    "Prod No": "Prod No.",
    "Reach us for config support": "聯繫我們以獲取配置支持",
    "Transaction Certificate": "交易證書",
    "Scope Certificate": "範圍證書",
    "T-trace.": "T-痕跡。",
    "T-ems.": "T-EMS。",
    "Upload Transaction Certificate": "上傳交易證書",
    "Upload and fill Transaction Certificate information": "上傳和填寫交易證書信息",
    "Manage all transactions certificates": "管理所有事務證書",
    "Valid From": "有效的",
    "Valid Until": "有效期直到",
    "SC": "SC.",
    "All Scope Certificate": "所有範圍證書",
    "SC Status": "SC狀態",
    "Scope Certification application is under proceeding": "範圍認證申請正在進行中",
    "Estimated Scope Certificate Release Date": "估計範圍證書發布日期",
    "Upload new Scope certificate ?": "上傳新的範圍證書？",
    "Upload new scope certificate and extract.": "上傳新的範圍證書和提取物。",
    "How to Create?": "如何創建？",
    "Articloyty.": "articloyty。",
    "Supplier conflicts": "供應商衝突",
    "Zipcode. *": "郵政編碼。 *",
    "Superfine Cottons": "超細棉花",
    "Coimbatore": "Coimbatore.",
    "Trend Line - Required Sustainability Labels": "趨勢線 - 所需可持續發展標籤",
    "Trend Line - Required Certifications": "趨勢線 - 所需的認證",
    "T-trace Launch Status-Style/Raw Material": "T-Trace發射狀態式/原料",
    "Tems Launch Status-Style/Raw Material": "TEMS推出狀態式/原料",
    "TTSUPPLIER": "ttsupplier",
    "tems certificates": "TEMS證書",
    "trace tier charts": "跟踪層圖表",
    "Required Sustainability Labels": "必要的可持續性標籤",
    "Required Certifications": "需要認證",
    "Product over the years": "產品多年來",
    "Trend Line - Materials": "趨勢線 - 材料",
    "Audit Main Category vs Non-Conformity Count": "審計主要類別與非符合性計數",
    "Audit Non conformities Vs Facility Country": "審計不符合VS設施國家",
    "Supplier status": "供應商狀態",
    "Total No of Suppliers": "總供應商",
    "Count": "數數",
    "Number of Suppliers who have accepted the invite": "接受邀請的供應商數量",
    "Number of suppliers with >=50% and <90% profile Completeness": "供應商數量> = 50％和<90％的概況完整性",
    "Task Manager": "任務管理器",
    "Supplier code and name": "供應商代碼和名稱",
    "Completed Tasks": "完成任務",
    "Advance supplier": "提前供應商",
    "Approved": "得到正式認可的",
    "Requesting access to record Transaction without SC": "請求訪問記錄事務而沒有SC",
    "Facility COO": "設施COO.",
    "Working Number": "工作號碼",
    "S.No": "S.NO.",
    "SampleMat": "Samplemat.",
    "QR": "QR.",
    "Material Unique ID": "材料唯一ID",
    "Editing this material will affect areas where it was previously used. Are you sure you want to edit?": "編輯此材料將影響以前使用的區域。你確定要編輯嗎？",
    "is missing": "不見了",
    "Enter the Material Unique Id": "輸入唯一唯一ID",
    "Material Unique Id": "材料唯一ID",
    "TC Reference Number": "TC參考編號",
    "Product Name And UID": "產品名稱和UID",
    "PO": "寶",
    "Enter Purchase Order No.": "輸入採購訂單號",
    "Article Number:": "文章編號：",
    "Attach Bureau Veritas Report": "附加局Veritas報告",
    "quality report": "質量報告",
    "other documents": "其他文件",
    "PRODUCTION": "生產",
    "Po Number:": "訂單號：",
    "Outbound Quantity (in Kgs):": "出站數量（以kgs）：",
    "Style Name & UID:": "樣式名稱和UID：",
    "Supplier Facility name:": "供應商設施名稱：",
    "Input Lot Quantity Used is missing": "使用的輸入批量丟失",
    "Outbound Facility is missing": "出境設施缺失",
    "Po Number is missing": "缺少寶數",
    "Style Name & UID is missing": "缺少樣式名稱和UID",
    "TC Status": "TC狀態",
    "All Transaction Certificate": "所有交易證書",
    "TC": "TC.",
    "Enter Supplier facility Id": "輸入供應商設施ID",
    "Enter Material UID": "輸入材料UID",
    "Enter Valid From": "輸入有效的",
    "Upload Scope Certificate": "上傳範圍證書",
    "users": "用戶",
    "Sourcing1.": "sourcing1。",
    "Type and press enter to search": "鍵入並按Enter鍵搜索",
    "Medium": "中等的",
    "High": "高的",
    "Water Risk": "水風險",
    "Biodiversity Habitat": "生物多樣性棲息地",
    "BSCI Worldwide Governance Indicators": "BSCI全球治理指標",
    "Higg Facility Id": "HGG設施ID",
    "provide higg facility id": "提供HGG設施ID",
    "Enter": "進入",
    "Integration Settings": "集成設置",
    "Tristrac Platform": "特里斯特拉克平台",
    "Re upload the excel for the styles to be added in your account": "重新上傳excel以獲取帳戶中添加的樣式",
    "Re upload the excel for the supplier to be added in your account": "重新上傳供應商的Excel以在您的帳戶中添加",
    "Disabled due to the": "由於",
    "Assessments is getting": "評估得到了",
    "fetched": "獲取",
    "Fetching Assessments...": "獲取評估......",
    "The platform is fetching Assessments from Higg, once after successful completion you will receive an email confirmation.": "該平台正在從HGG獲取評估，一次成功完成後，您將收到電子郵件確認。",
    "What is a Article UID?": "什麼是uid文章？",
    "Sample Article UID:": "樣品文章UID：",
    "Don't have a Article UID?": "沒有文章UID？",
    "Add Material section": "添加素材部分",
    "for the article UID nomenclature.": "對於文章UID命名。",
    "Clone Material": "克隆材料",
    "Article UID": "文章UID",
    "Enter the Article UID": "輸入文章UID",
    "Article UID is required": "文章UID是必需的",
    "Article UID validation failed": "文章UID驗證失敗",
    "API Key...": "API鍵......",
    "Generate Key": "生成鑰匙",
    "Successfully copied API key to clipboard": "成功複製了API鍵到剪貼板",
    "Successfully revoked API key": "成功撤銷API密鑰",
    "Revoke Key": "撤銷鑰匙",
    "Once the API key is revoked, all the applications using the old key will stop working. Are you sure you want to continue?": "撤銷API鍵後，使用舊密鑰的所有應用程序都將停止工作。你確定你要繼續嗎？",
    "Successfully generated API key": "成功生成API鍵",
    "API Settings": "API設置",
    "Set the preferences for third-party api": "設置第三方API的首選項",
    "Download template to add your materials in spreadsheet": "下載模板將您的材料添加到電子表格中",
    "Re upload the excel for the material to be added in your account": "重新上傳excel以在您的帳戶中添加的材料",
    "Create New Material": "創建新材料",
    "The material data has been imported successfully.": "材料數據已成功導入。",
    "Create new material": "創建新材料",
    "Edit material": "編輯材料",
    "Purchase Request delete failed. Please try again": "購買請求刪除失敗。請再試一次",
    "A Purchase Request already exists with the same name. Please change the name and create again.": "購買請求已存在具有相同的名稱。請更改名稱並再次創建。",
    "Not Editable": "不可編輯",
    "purchase request product(s)": "購買請求產品",
    "Deleted Transaction": "刪除交易",
    "Material UID": "材料UID",
    "Quantity (in Kgs)": "數量（以kgs）",
    "Supplier Facility UID": "供應商設施UID",
    "Inbound Facility UID": "入境設施UID",
    "Production Quantity (in Kg)": "生產量（以kg）",
    "Primary Contact": "主要聯繫人",
    "Customer Facility UID": "客戶設施UID",
    "Outbound Facility UID": "出境設施UID",
    "Facility Country": "設施國家",
    "PO Mapping Status": "寶映射狀態",
    "favor favor": "青睞",
    "TTSupplier": "ttsupplier",
    "Facility Name & Code": "設施名稱和代碼",
    "Archive Supplier": "歸檔供應商",
    "Are you sure you want to archive": "你確定要歸檔嗎？",
    "Archiving the supplier will remove their details from your company account. You will no longer be able to send any new requests to the supplier.": "歸檔供應商將從公司帳戶中刪除其詳細信息。您將無法再能夠向供應商發送任何新請求。",
    "Successful": "成功的",
    "Supplier Archived Successfully": "供應商成功歸檔",
    "Alert": "警報",
    "Supplier not associated with your company": "供應商與貴公司無關",
    "Unlock T-EMS": "解鎖T-EMS",
    "Lock T-EMS": "鎖定T-EMS",
    "The T-EMS request locked successfully": "T-EMS請求成功鎖定",
    "The T-EMS request unlocked successfully": "T-EMS請求成功解鎖",
    "Only Brand can lock or unlock T-EMS": "只有品牌才能鎖定或解鎖T-EMS",
    "Created By": "由...製作",
    "Import Facilities": "進口設施",
    "Create New Facilities": "創造新設施",
    "Edit facility invite": "編輯工具邀請",
    "Create new facility": "創建新設施",
    "Download template to add your facilities in spreadsheet": "下載模板將您的設施添加到電子表格中",
    "Re upload the excel for the facility to be added in your account": "重新上傳Excel以在您的帳戶中添加的設施",
    "Download template to edit facility invite in spreadsheet": "下載模板來編輯電子表格中的設施邀請",
    "The facility data has been imported successfully and the data will reflect in the platform shortly.": "該設施數據已成功導入，數據將不久反映在平台中。",
    "Download template to add/edit your materials in spreadsheet": "下載模板在電子表格中添加/編輯您的材料",
    "Re upload the excel for the material to be updated in your account": "重新上傳excel以在您的帳戶中更新的材料",
    "Download template to add/edit your styles in spreadsheet": "下載模板以在電子表格中添加/編輯樣式",
    "Re upload the excel for the styles to be updated in your account": "在您的帳戶中上傳excel以獲取更新的樣式",
    "Edit is not available": "編輯不可用",
    "Upload your Scope Certificates/Documents under the “Scope Certificates” menu. Refer to \n“How to manage scope certificate“ video under the Training Videos section in the TrusTrace Chat Support": "在“範圍證書”菜單下上傳您的範圍證書/文檔。參考\n“如何管理範圍證書”視頻在歷史聊天支持中的培訓視頻部分下",
    "Supplier UID": "供應商UID",
    "What is a Supplier UID?": "什麼是供應商UID？",
    "A UID that is to be created for the supplier in TrusTrace platform": "一個UID將在歷史平台中的供應商創建",
    "Rules to create a UID:": "創建UID的規則：",
    "Don’t have a Supplier UID?": "沒有供應商UID？",
    "for the supplier UID nomenclature.": "供應商UID命名。",
    "Edit Facility Profile": "編輯設施簡介",
    "A UID that is to be created for the Materials in TrusTrace platform": "一個UID將用於歷史平台中的材料",
    "Create/Edit materials": "創建/編輯材料",
    "Style UID": "風格UID",
    "Enter the Style UID": "輸入樣式UID",
    "Style UID validation failed": "樣式UID驗證失敗",
    "The style uid already exists, please retry with UID": "風格UID已存在，請使用UID重試",
    "Mandatory Data: (Style Name, Style UID, Year, Season, Product Type) is empty.": "強制性數據:(樣式名稱，樣式UID，年，季節，產品類型）是空的。",
    "What is a Style UID": "什麼是風格的uid",
    "A UID that is to be created for the Styles in TrusTrace platform": "一個UID將在歷史平台中的樣式創建",
    "Don't have a Style UID?": "沒有風格UID？",
    "for the style UID nomenclature.": "對於風格的UID命名。",
    "Create/Edit styles": "創建/編輯樣式",
    "Facility UID": "設施UID",
    "Import Materials": "進口材料",
    "Create Style": "創建風格",
    "Import Suppliers": "進口供應商",
    "This is a brand created facility and cannot be deleted": "這是一個品牌創建的設施，無法刪除",
    "Supplier Material Name": "供應商材料名稱",
    "The selected supplier facility UID does not have a valid Scope Certificate, please submit this request to Brand for review": "所選供應商uid沒有有效的範圍證書，請向品牌提交此請求以進行審核",
    "The selected supplier facility UID does not match with the Seller, please submit this request to Brand for review": "所選供應商設施UID與賣家不匹配，請向品牌提交此要求進行審核"
}
